[
    {
        "name": "Valdepe\u00f1as Xtreme Race",
        "date": "23.04.2016",
        "date_": {
            "day": "23",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160423"
        },
        "time": "",
        "slug": "160423-valdepe-nas-valdepenas-xtreme-race",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Valdepe\u00f1as",
        "province": "Ciudad Real",
        "region": "Castilla - La Mancha",
        "web": "http:\/\/www.valdepenasxtremerace.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "I Prueba 51x13 de La Peza",
        "date": "23.04.2016",
        "date_": {
            "day": "23",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160423"
        },
        "time": "",
        "slug": "160423-la-peza-i-prueba-51x13-de-la-peza",
        "distance": 51,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La Peza",
        "province": "Granada",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.cruzandolameta.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Cros de la Policia Municipal",
        "date": "23.04.2016",
        "date_": {
            "day": "23",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160423"
        },
        "time": "",
        "slug": "160423-valladolid-vii-cros-de-la-policia-municipal",
        "distance": 8,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Valladolid",
        "province": "Valladolid",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.runvasport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Challenge Fuerteventura 2016",
        "date": "23.04.2016",
        "date_": {
            "day": "23",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160423"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160423-fuerteventura-challenge-fuerteventura-2016",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Fuerteventura",
        "province": "Palmas, Las",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.challengefuerteventura.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10K Alca\u00f1iz",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-alcaniz-10k-alcaniz",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alcaniz",
        "province": "Teruel",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.ticketsport.es\/evento\/10k-alcaiz",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Costa de Ajo 2016",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-ajo-trail-costa-de-ajo-2016",
        "distance": 27,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ajo",
        "province": "Cantabria",
        "region": "Cantabria",
        "web": "http:\/\/www.costadeajo.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cross Parque la Asomadilla 2016",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-cordoba-cross-parque-la-asomadilla-2016",
        "distance": 6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "C\u00f3rdoba",
        "province": "C\u00f3rdoba",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.carreraspopularescordoba.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Boga Mendi Martxa",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-ondarroa-boga-mendi-martxa",
        "distance": 48,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ondarroa",
        "province": "Bizkaia",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.boga.aurreramt.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IX Carrera Villa Santa Olalla",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-santa-olalla-ix-carrera-villa-santa-olalla",
        "distance": 6.4,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santa Olalla",
        "province": "Toledo",
        "region": "Castilla - La Mancha",
        "web": "http:\/\/www.evedeport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Cresta Sierra Carbonera",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-la-linea-de-la-concepcion-v-cresta-sierra-carbonera",
        "distance": 29,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n",
        "province": "C\u00e1diz",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.cdsierracarbonera.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IV Carrera Vacceos - Cigales",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "",
        "slug": "160424-cigales-iv-carrera-vacceos-cigales",
        "distance": 7,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cigales",
        "province": "Valladolid",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.runvasport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Imagym Half Marathon",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160424-santander-imagym-half-marathon",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santander",
        "province": "Cantabria",
        "region": "Cantabria",
        "web": "http:\/\/www.uno.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XXII Medio Marat\u00f3n Bilbao",
        "date": "24.04.2016",
        "date_": {
            "day": "24",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160424"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160424-bilbao-xxii-medio-maraton-bilbao",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "Gran V\u00eda don Diego L\u00f3pez de Haro",
        "location": "Bilbao",
        "province": "Bizkaia",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.eventseuskalpress.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "I Trail de Villanueva",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "",
        "slug": "160430-villanueva-de-los-castillejos-i-trail-de-villanueva",
        "distance": 20,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Villanueva de los Castillejos",
        "province": "Huelva",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IX Carrera de Adra",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "",
        "slug": "160430-adra-ix-carrera-de-adra",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Adra",
        "province": "Almer\u00eda",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.aqueatacamos.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XII Cursa de Ses Paparres",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "",
        "slug": "160430-son-carrio-mallorca-xii-cursa-de-ses-paparres",
        "distance": 4,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Son Carri\u00f3 (Mallorca)",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.elitechip.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XII Cursa de Ses Paparres",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "",
        "slug": "160430-son-carrio-mallorca-xii-cursa-de-ses-paparres",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Son Carri\u00f3 (Mallorca)",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.elitechip.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VIII Carrera Popular San Antonio",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "",
        "slug": "160430-villanueva-de-duero-viii-carrera-popular-san-antonio",
        "distance": "",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Villanueva de Duero",
        "province": "Valladolid",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.runvasport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "I Milla Las gabias Respira",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "",
        "slug": "160430-las-gabias-i-milla-las-gabias-respira",
        "distance": 1.609,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Las Gabias",
        "province": "Granada",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.global-tempo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10K Solidari Abencerraje Ciutat D'Ontinyent",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "18:00",
        "slug": "160430-ontinyent-10k-solidari-abencerraje-ciutat-d-ontinyent",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "Pza. de Baix",
        "location": "Ontinyent",
        "province": "Valencia\/Val\u00e9ncia",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.mychip.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "4 Millas por la Torre",
        "date": "30.04.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "4",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160430"
        },
        "time": "18:00",
        "slug": "160430-la-torre-de-esteban-hambran-4-millas-por-la-torre",
        "distance": 6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La Torre de Esteban Hambr\u00e1n",
        "province": "Toledo",
        "region": "Castilla - La Mancha",
        "web": "http:\/\/www.evedeport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Les Tortugues",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-la-garriga-cursa-les-tortugues",
        "distance": 7,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "La Garriga",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.lestortugues.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Les Tortugues",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-la-garriga-cursa-les-tortugues",
        "distance": 14,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "La Garriga",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.lestortugues.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Vila del Papiol",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-el-papiol-cursa-vila-del-papiol",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "El Papiol",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Vila del Papiol",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-el-papiol-cursa-vila-del-papiol",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "El Papiol",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cros 1 de Maig Art\u00e9s",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-artes-cros-1-de-maig-artes",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Art\u00e9s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cros 1 de Maig Art\u00e9s",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-artes-cros-1-de-maig-artes",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Art\u00e9s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Vila de Sant Boi",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-sant-boi-de-llobregat-cursa-vila-de-sant-boi",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Boi de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Vila de Sant Boi",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-sant-boi-de-llobregat-cursa-vila-de-sant-boi",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Boi de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Caminada Popular d\u2019Avi\u00e0",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-avi-a-caminada-popular-d-avia",
        "distance": 17,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Avi\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ateneuavia.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Vall de Riudemeia",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-argentona-la-vall-de-riudemeia",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Argentona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.agrupe.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de la Guilla",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-sant-juli-a-de-vilatorta-cursa-de-la-guilla",
        "distance": 12,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.diedre.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de la Guilla",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-sant-juli-a-de-vilatorta-cursa-de-la-guilla",
        "distance": 20,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.diedre.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Milla Solidaria Sta. Eul\u00e0lia",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-lhospitalet-de-llobregat-milla-solidaria-sta-eulalia",
        "distance": 1.609,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Hospitalet de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.aesantaeulalia.info",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trinxacames",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-vallromanes-trinxacames",
        "distance": 16,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Vallromanes",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trinxacadenes.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10K de Sant Quirze",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-sant-quirze-del-vall-es-10k-de-sant-quirze",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.corredors.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Fasttriatlon Canal Ol\u00edmpic",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-castelldefels-fasttriatlon-canal-olimpic",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Castelldefels",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fasttriatlon.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Tuga Trail Castellol\u00ed",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-castelloli-tuga-trail-castelloli",
        "distance": 19.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Castellol\u00ed",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.tugatrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa de resist\u00e8ncia 7 cims",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-torrelles-de-foix-marxa-de-resistencia-7-cims",
        "distance": 59,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Torrelles de Foix",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.feec.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Roses - Cap de Creus",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-roses-trail-roses-cap-de-creus",
        "distance": 23,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Roses",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailcapdecreus.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Roses - Cap de Creus",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-roses-trail-roses-cap-de-creus",
        "distance": 43,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Roses",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailcapdecreus.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de la Moixina",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-olot-cursa-de-la-moixina",
        "distance": 10.6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Olot",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelamoixina.linkinesis.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XIV Marat\u00f3 d\u2019Emp\u00faries",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-lescala-empuries-xiv-marato-d-empuries",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Escala - Emp\u00faries",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.maratoempuries.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "carrera de Monta\u00f1a Mossos d\u2019Esquadra",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-ripoll-carrera-de-montana-mossos-d-esquadra",
        "distance": 23,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ripoll",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.clubexcursionistaripoll.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa dels Senglars",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-bescano-cursa-dels-senglars",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Bescan\u00f3",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelssenglars.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa dels Senglars",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-bescano-cursa-dels-senglars",
        "distance": 22,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Bescan\u00f3",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelssenglars.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IV Pujada a Sant Pere",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-port-de-la-selva-iv-pujada-a-sant-pere",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Port de la Selva",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.viapirena.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IX Run Castell Sant Ferran",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-gugueres-ix-run-castell-sant-ferran",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Gugueres",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.runcastell.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Caldes de Malavella",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-caldes-de-malavella-cursa-caldes-de-malavella",
        "distance": 12,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Caldes de Malavella",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelamalavella.wix.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Caldes de Malavella",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-caldes-de-malavella-cursa-caldes-de-malavella",
        "distance": 23,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Caldes de Malavella",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelamalavella.wix.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa del Mel\u00f3",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-artesa-de-segre-cursa-del-melo",
        "distance": 18,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Artesa de Segre",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelmelo.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Cursa de Torrefarrera",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-torrefarrera-v-cursa-de-torrefarrera",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Torrefarrera",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursatorrefarrera.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Ermita Sant Josep",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-montblanc-cursa-ermita-sant-josep",
        "distance": 3,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Montblanc",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atleticmontblanc.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Maig 10K",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-llorenc-del-pened-es-cursa-de-maig-10k",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursademaig.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Maig 10K",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-llorenc-del-pened-es-cursa-de-maig-10k",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursademaig.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cros Naturista",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-la-rojala-cros-naturista",
        "distance": 4,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La Rojala",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.naturisme.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cros del 1 de Maig",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "",
        "slug": "160501-altafulla-cros-del-1-de-maig",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Altafulla",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atletesaltafulla.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Media Marat\u00f3n de Ibiza 2016",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160501-ibiza-media-maraton-de-ibiza-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Ibiza",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.mediomaratonibiza.com",
        "phone": "",
        "organizer": "A.D. Ibiza Half Triathlon",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Media Marat\u00f3n de Ibiza 2016",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160501-ibiza-media-maraton-de-ibiza-2016",
        "distance": 21,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Ibiza",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.mediomaratonibiza.com",
        "phone": "",
        "organizer": "A.D. Ibiza Half Triathlon",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "FestiRun San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "date": "01.05.2016",
        "date_": {
            "day": "1",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160501"
        },
        "time": "10:30",
        "slug": "160501-san-sebastian-de-los-reyes-festirun-san-sebastian-de-los-reyes",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.festirun.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Survivor Race Alicante",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-alicante-survivor-race-alicante",
        "distance": 6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alicante",
        "province": "Alicante\/Alacant",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.survivor-race.es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10\/5 milles Ciudad de Ma\u00f3",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-mahon-menorca-10-5-milles-ciudad-de-mao",
        "distance": 8,
        "distances": 2,
        "address": "Hornabeque de la Fortaleza de La Mola",
        "location": "Mah\u00f3n (Menorca)",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.dynamicmenorca.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10\/5 milles Ciudad de Ma\u00f3",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-mahon-menorca-10-5-milles-ciudad-de-mao",
        "distance": 16,
        "distances": 2,
        "address": "Hornabeque de la Fortaleza de La Mola",
        "location": "Mah\u00f3n (Menorca)",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.dynamicmenorca.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XVIII Ruta de los Marineros",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-piedras-blancas-xviii-ruta-de-los-marineros",
        "distance": 12,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Piedras Blancas",
        "province": "Asturias",
        "region": "Asturias, Principado de",
        "web": "http:\/\/www.grumar.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Las Cumbrecillas",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-robledo-de-chavela-las-cumbrecillas",
        "distance": 15,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Robledo de Chavela",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.clubkyk.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Vuelta a La Jarosa 2016",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-guadarrama-vuelta-a-la-jarosa-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Guadarrama",
        "province": "5266350c410fdb9dcf29412d",
        "region": "5266350c410fdb9dcf294150",
        "web": "http:\/\/www.atletismoguadarrama.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XLETIX Challenge BCN",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-barcelona-xletix-challenge-bcn",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.eventbrite.de",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Caminada Sants",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-barcelona-caminada-sants",
        "distance": 64.2,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.uecsants.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa Montcada",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-montcada-i-reixac-marxa-montcada",
        "distance": 53,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Montcada i Reixac",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.feec.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Milla Urbana de Ripollet",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-ripollet-milla-urbana-de-ripollet",
        "distance": 1.609,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ripollet",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.pame-ripollet.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Sant Just Desvern",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-sant-just-desvern-cursa-sant-just-desvern",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Just Desvern",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa Gav\u00e0-Castelldefels",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-gav-a-marxa-gava-castelldefels",
        "distance": 60,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Gav\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.feec.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail de l\u2019Era",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-cervera-trail-de-l-era",
        "distance": 20,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cervera",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fondistescervera.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "II Cursa de la Serp",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-la-sentiu-de-sio-ii-cursa-de-la-serp",
        "distance": 17,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La Sentiu de Si\u00f3",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelaserp.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de les Cigonyes",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-flix-cursa-de-les-cigonyes",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Flix",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursacigonyes.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de les Cigonyes",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-flix-cursa-de-les-cigonyes",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Flix",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursacigonyes.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "TunaRaceBalfego RUN",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-ametlla-de-mar-tunaracebalfego-run",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ametlla de Mar",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.tunaracebalfego.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de l\u2019Ametlla",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-lametlla-de-mar-mitja-marato-de-l-ametlla",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Ametlla de Mar",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.halfmarathonseries.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Carrera Popular de Valdaracete",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "",
        "slug": "160507-valdaracete-v-carrera-popular-de-valdaracete",
        "distance": 5.8,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Valdaracete",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.rockthesport.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Transvulcania 2016",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "08:00",
        "slug": "160507-fuencaliente-de-la-palma-transvulcania-2016",
        "distance": 3,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Fuencaliente de La Palma",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.transvulcania.info",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Transvulcania 2016",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "08:00",
        "slug": "160507-fuencaliente-de-la-palma-transvulcania-2016",
        "distance": 21,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Fuencaliente de La Palma",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.transvulcania.info",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Transvulcania 2016",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "08:00",
        "slug": "160507-fuencaliente-de-la-palma-transvulcania-2016",
        "distance": 42,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Fuencaliente de La Palma",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.transvulcania.info",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Transvulcania 2016",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "08:00",
        "slug": "160507-fuencaliente-de-la-palma-transvulcania-2016",
        "distance": 73,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Fuencaliente de La Palma",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.transvulcania.info",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10\/5 Millas Ciutat de Mao",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "17:30",
        "slug": "160507-mao-menorca-10-5-millas-ciutat-de-mao",
        "distance": 8,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Ma\u00f3 (Menorca)",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.carreramao.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10\/5 Millas Ciutat de Mao",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "17:30",
        "slug": "160507-mao-menorca-10-5-millas-ciutat-de-mao",
        "distance": 16,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Ma\u00f3 (Menorca)",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.carreramao.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Nocturna de Mod\u00fabar",
        "date": "07.05.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160507"
        },
        "time": "22:00",
        "slug": "160507-modubar-v-nocturna-de-modubar",
        "distance": 13,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Mod\u00fabar",
        "province": "Burgos",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.cmmodubeos.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Wings for Life Run",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-valencia-wings-for-life-run",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Valencia",
        "province": "Valencia\/Val\u00e9ncia",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.wingsforlifeworldrun.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "2\u00aa Carrera Popular \"Coraz\u00f3n de la Ribera\"",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-collbato-2a-carrera-popular-corazon-de-la-ribera",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Collbat\u00f3",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ticketoci.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Marat\u00f3 de Montserrat",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-collbato-iii-marato-de-montserrat",
        "distance": 42,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Collbat\u00f3",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ticketoci.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Tronos",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-aranjuez-carrera-de-tronos",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Aranjuez",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.wingsforsport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "Wings for Sport",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Duatl\u00f3n Villaconejos 4Bikershop",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-villaconejos-duatlon-villaconejos-4bikershop",
        "distance": "5\/20\/2,5 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Villaconejos",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ticketsport.es\/evento\/duatlon-villaconejos-4bikershop",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 17,75 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "V Carrera Solidaria PINTO con el S\u00e1hara",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-pinto-v-carrera-solidaria-pinto-con-el-sahara",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "Parque Juan Carlos I",
        "location": "Pinto",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.pintoconelsahara.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 9,60 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "Du Villanueva de la Ca\u00f1ada",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-villanueva-de-la-ca-nada-du-villanueva-de-la-canada",
        "distance": "4\/15\/2 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Villanueva de la Ca\u00f1ada",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ducrosseries.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de la Mujer de Madrid 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-madrid-carrera-de-la-mujer-de-madrid-2016",
        "distance": 7,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carreradelamujer.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XXVI Cross Villa de Meco",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-meco-xxvi-cross-villa-de-meco",
        "distance": 7,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Meco",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ayto-meco.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Madrid Tactika Trail 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-lozoyuela-madrid-tactika-trail-2016",
        "distance": 9,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Lozoyuela",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.tactikatrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Madrid Tactika Trail 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-lozoyuela-madrid-tactika-trail-2016",
        "distance": 25,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Lozoyuela",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.tactikatrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Eurorun 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-las-rozas-eurorun-2016",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Las Rozas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.lasrozas2016.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Eurorun 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-las-rozas-eurorun-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Las Rozas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.lasrozas2016.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IV Duatl\u00f3n de Mejorada",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-mejorada-del-campo-iv-duatlon-de-mejorada",
        "distance": "5\/15,4\/2,5 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Mejorada del Campo",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.duatlonmejorada.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular RunActiva",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-torres-de-la-alameda-carrera-popular-runactiva",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Torres de la Alameda",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.runactiva.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular RunActiva",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-torres-de-la-alameda-carrera-popular-runactiva",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Torres de la Alameda",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.runactiva.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular de San Fernando",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-san-fernando-de-henares-carrera-popular-de-san-fernando",
        "distance": 8.4,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "San Fernando de Henares",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.clubatletismosanfernando.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Vuelta a la Casa de Campo 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-madrid-vuelta-a-la-casa-de-campo-2016",
        "distance": 16.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.outsidecomunicacion.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Dos Leguas Fuente de la Chopera 2016",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-leganes-dos-leguas-fuente-de-la-chopera-2016",
        "distance": 11,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Legan\u00e9s",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.observon.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cirera Trail",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-santa-coloma-de-cervell-o-cirera-trail",
        "distance": 18,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santa Coloma de Cervell\u00f2",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailmontpedros.ddns.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Sabadell Corre Pels Nens",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-sabadell-sabadell-corre-pels-nens",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sabadell",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.rockthesport.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Milla Mirada Oberta",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-barcelona-milla-mirada-oberta",
        "distance": 1.609,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.miradaoberta.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Parets del Vall\u00e9s",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-parets-del-valles-cursa-de-parets-del-valles",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Parets del Vall\u00e9s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa DiR - Guardia urbana",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-barcelona-cursa-dir-guardia-urbana",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.dir.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa DiR - Guardia urbana",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-barcelona-cursa-dir-guardia-urbana",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.dir.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Sant Isidre",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-cardedeu-cursa-de-sant-isidre",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cardedeu",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de Tossa de Mar",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-tossa-de-mar-mitja-marato-de-tossa-de-mar",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Tossa de Mar",
        "province": "5266350c410fdb9dcf294124",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.mitjadetossa.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa del Mosquit",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-manresa-cursa-del-mosquit",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Manresa",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelmosquit.wordpress.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa del Mosquit",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-manresa-cursa-del-mosquit",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Manresa",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelmosquit.wordpress.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a del Voltregan\u00e8s",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-sant-hip-olit-de-voltreg-a-carrera-de-montana-del-voltreganes",
        "distance": 13,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelvoltreganes.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a del Voltregan\u00e8s",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-sant-hip-olit-de-voltreg-a-carrera-de-montana-del-voltreganes",
        "distance": 22,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelvoltreganes.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de l\u2019Alba",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-collbato-cursa-de-l-alba",
        "distance": 24,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Collbat\u00f3",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursalba.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Correblau",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-barcelona-correblau",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.7sports.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Gualba Trail",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-gualba-gualba-trail",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Gualba",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.facebook.com\/gualbatrail",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Taymory Xtrail Series Alella",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-alella-taymory-xtrail-series-alella",
        "distance": "",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alella",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.taymoryxtrailseries.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de l\u2019Ascenci\u00f3",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-granollers-cursa-de-l-ascencio",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Granollers",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cracksportsclub.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de l\u2019Ascenci\u00f3",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-granollers-cursa-de-l-ascencio",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Granollers",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cracksportsclub.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marat\u00f3 de Montserrat",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-collbato-marato-de-montserrat",
        "distance": 41.195,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Collbat\u00f3",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursalba.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Synera O-Free",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-arenys-de-mar-synera-o-free",
        "distance": 13,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Arenys de Mar",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.oros.orientacio.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Popular de Parets",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-parets-del-vall-es-cursa-popular-de-parets",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Parets del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atletisme.entitats.parets.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa per la Vall de Pineda",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-pineda-de-mar-marxa-per-la-vall-de-pineda",
        "distance": 9,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pineda de Mar",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fundaciomarpi.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa per la Vall de Pineda",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-pineda-de-mar-marxa-per-la-vall-de-pineda",
        "distance": 14,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pineda de Mar",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fundaciomarpi.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Oncoextrem",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-palamos-oncoextrem",
        "distance": 15,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Palam\u00f3s",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.oncolligagirona.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Cursa de les Gavarres",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-girona-v-cursa-de-les-gavarres",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Girona",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursagavarres21.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XXXI Marxa de la Garoina",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-palafrugell-xxxi-marxa-de-la-garoina",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Palafrugell",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.aepalafrugell.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Vertical d\u00b4Ogassa",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-ogassa-vertical-d-ogassa",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ogassa",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.correpelripolles.gracianet.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Primavera",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-sant-juli-a-de-ramis-cursa-de-primavera",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Juli\u00e0 de Ramis",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.curses.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de T\u00e0rrega",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-t-arrega-mitja-marato-de-tarrega",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "T\u00e0rrega",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fondistestarrega.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de T\u00e0rrega",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-t-arrega-mitja-marato-de-tarrega",
        "distance": 21,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "T\u00e0rrega",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fondistestarrega.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IX Verticla Quiri",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-noves-de-segre-ix-verticla-quiri",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Noves de Segre",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.circuitfer.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de la Dona de Reus",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-reus-cursa-de-la-dona-de-reus",
        "distance": 4.2,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Reus",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadonareus.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa els dos cims",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-querol-cursa-els-dos-cims",
        "distance": 17.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Querol",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.querol.altanet.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bombers Voluntaris",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-cornudella-de-montsant-cursa-bombers-voluntaris",
        "distance": 14,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Cornudella de Montsant",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursabomberscornudella.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bombers Voluntaris",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "",
        "slug": "160508-cornudella-de-montsant-cursa-bombers-voluntaris",
        "distance": 20,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Cornudella de Montsant",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursabomberscornudella.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "1\u00aa Carrera Popular de Villaverde de Medina",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "11:00",
        "slug": "160508-villaverde-de-medina-1a-carrera-popular-de-villaverde-de-medina",
        "distance": 4.5,
        "distances": 2,
        "address": "Pza. Mayor",
        "location": "Villaverde de Medina",
        "province": "Valladolid",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.runvasport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 4 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "1\u00aa Carrera Popular de Villaverde de Medina",
        "date": "08.05.2016",
        "date_": {
            "day": "8",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160508"
        },
        "time": "11:00",
        "slug": "160508-villaverde-de-medina-1a-carrera-popular-de-villaverde-de-medina",
        "distance": 9,
        "distances": 2,
        "address": "Pza. Mayor",
        "location": "Villaverde de Medina",
        "province": "Valladolid",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.runvasport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 4 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "Zeberio Harana Mendi Martxa",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-zeberio-zeberio-harana-mendi-martxa",
        "distance": 48,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": " Zeberio",
        "province": "Bizkaia",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.austarrimenditaldea.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "II Circular de Cardones",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-arucas-ii-circular-de-cardones",
        "distance": 7,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Arucas",
        "province": "Palmas, Las",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.macacofittrail.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "II Circular de Cardones",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-arucas-ii-circular-de-cardones",
        "distance": 12,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Arucas",
        "province": "Palmas, Las",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.macacofittrail.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IV Carrera Playa de Salinas",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-salinas-iv-carrera-playa-de-salinas",
        "distance": 6.2,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Salinas",
        "province": "Asturias",
        "region": "Asturias, Principado de",
        "web": "http:\/\/www.clubespartal.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Carrera Gu\u00eda de Isora",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-guia-de-isora-iii-carrera-guia-de-isora",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Gu\u00eda de Isora",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.mdsports.es\/9-km-carrera-nocturna-guia-de-isora-2016.html",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Carrera Gu\u00eda de Isora",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-guia-de-isora-iii-carrera-guia-de-isora",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Gu\u00eda de Isora",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.mdsports.es\/9-km-carrera-nocturna-guia-de-isora-2016.html",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ecotrimad 2016",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-buitrago-de-lozoya-ecotrimad-2016",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Buitrago de Lozoya",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ecotrimad.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Legion BATTLE Round 3",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-vallirana-legion-battle-round-3",
        "distance": 800,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Vallirana",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.facebook.com\/LegionRace",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Aquatl\u00f3 Jocs interempreses",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-castelldefels-aquatlo-jocs-interempreses",
        "distance": "400m\/2,7 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Castelldefels",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.jocsinterempreses.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Corre pel cor de la Fageda",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-olot-corre-pel-cor-de-la-fageda",
        "distance": 15,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Olot",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.noticiescursa.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Corre pel cor de la Fageda",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-olot-corre-pel-cor-de-la-fageda",
        "distance": 32,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Olot",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.noticiescursa.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de les Cassoles",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-juneda-cursa-de-les-cassoles",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Juneda",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursacassoles.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de les Cassoles",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-juneda-cursa-de-les-cassoles",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Juneda",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursacassoles.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Diablues Trail 2016",
        "date": "14.05.2016",
        "date_": {
            "day": "14",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160514"
        },
        "time": "",
        "slug": "160514-los-santos-de-la-humosa-diablues-trail-2016",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Los Santos de la Humosa",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.rockthesport.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XIV Marat\u00f3n Mart\u00edn Fiz",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-vitoria-gasteiz-xiv-maraton-martin-fiz",
        "distance": 10,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Vitoria-Gasteiz",
        "province": "Araba\/\u00c1lava",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.maratonmartinfiz.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XIV Marat\u00f3n Mart\u00edn Fiz",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-vitoria-gasteiz-xiv-maraton-martin-fiz",
        "distance": 21,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Vitoria-Gasteiz",
        "province": "Araba\/\u00c1lava",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.maratonmartinfiz.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XIV Marat\u00f3n Mart\u00edn Fiz",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-vitoria-gasteiz-xiv-maraton-martin-fiz",
        "distance": 42,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Vitoria-Gasteiz",
        "province": "Araba\/\u00c1lava",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.maratonmartinfiz.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Carrera entre Pinto y Valdemoro",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-pinto-v-carrera-entre-pinto-y-valdemoro",
        "distance": 14,
        "distances": 1,
        "address": "Parque Juan Carlos I (Pinto)",
        "location": "Pinto",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carreracontinua.es\/#sthash.1D5VkITC.dpuf",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "II Carrera por Monta\u00f1a Graderas Valle Vi\u00f3",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-buerba-ii-carrera-por-montana-graderas-valle-vio",
        "distance": 57,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Buerba",
        "province": "Huesca",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.vallevio.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular de Alcobendas",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-alcobendas-carrera-popular-de-alcobendas",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Alcobendas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerapopularalcobendas.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular de Alcobendas",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-alcobendas-carrera-popular-de-alcobendas",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Alcobendas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerapopularalcobendas.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cros Popular Casa Arag\u00f3n",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-gav-a-cros-popular-casa-aragon",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Gav\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cros Popular Casa Arag\u00f3n",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-gav-a-cros-popular-casa-aragon",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Gav\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Can Mercader",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-cornell-a-de-llobregat-cursa-de-can-mercader",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.canmercader.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Can Mercader",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-cornell-a-de-llobregat-cursa-de-can-mercader",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.canmercader.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa del Dimoni",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-badalona-cursa-del-dimoni",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Badalona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.badalona.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-vilanova-i-la-geltru-cursa-vilanova-i-la-geltru",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-vilanova-i-la-geltru-cursa-vilanova-i-la-geltru",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "6 h de Resist\u00e8ncia",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-martorell-6-h-de-resistencia",
        "distance": 2.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Martorell",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.6hdemartorell.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Puigmolt\u00f3",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-sant-bartomeu-del-grau-cursa-de-puigmolto",
        "distance": 15,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Bartomeu del Grau",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursademuntanya.sbg.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa per Collserola",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-cerdanyola-del-vall-es-cursa-per-collserola",
        "distance": 13.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atletismecerdanyola.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Solid\u00e0ria de Tona",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-tona-cursa-solidaria-de-tona",
        "distance": 9,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Tona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cextona.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Jocs interempreses",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-barcelona-cursa-jocs-interempreses",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.jocsinterempreses.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a Jocs interempreses",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-cerdanyola-de-vall-es-carrera-de-montana-jocs-interempreses",
        "distance": 13.6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cerdanyola de Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.jocsinterempreses.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa dels Covards",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-piera-cursa-dels-covards",
        "distance": 17.6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Piera",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.elbedorc.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Milla de Montcada i Reixac",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-montcada-i-reixac-milla-de-montcada-i-reixac",
        "distance": 1.609,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Montcada i Reixac",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.jam.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular del Casal Familiar",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-viladecavalls-carrera-popular-del-casal-familiar",
        "distance": 11.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Viladecavalls",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.casalfamiliar.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a Quermany",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-pals-carrera-de-montana-quermany",
        "distance": 11,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pals",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.acepedro.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a Quermany",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-pals-carrera-de-montana-quermany",
        "distance": 20,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pals",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.acepedro.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Selva Mar\u00edtima",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-blanes-trail-selva-maritima",
        "distance": 24,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Blanes",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fondistesblanes.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de la Faiada",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-pont-de-suert-mitja-marato-de-la-faiada",
        "distance": 10.5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pont de Suert",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.elpontdesuert.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de la Faiada",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-pont-de-suert-mitja-marato-de-la-faiada",
        "distance": 21,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pont de Suert",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.elpontdesuert.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa-trail les Pe\u00fclles 54",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-les-avellanes-marxa-trail-les-peuelles-54",
        "distance": 34,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Les Avellanes",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.peullesdelmontsec.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa-trail les Pe\u00fclles 54",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-les-avellanes-marxa-trail-les-peuelles-54",
        "distance": 54,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Les Avellanes",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.peullesdelmontsec.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Roda de Ber\u00e0",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-roda-de-ber-a-trail-roda-de-bera",
        "distance": 4.8,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Roda de Ber\u00e0",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailrodadebera.webnode.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Roda de Ber\u00e0",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-roda-de-ber-a-trail-roda-de-bera",
        "distance": 21.6,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Roda de Ber\u00e0",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailrodadebera.webnode.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mitja Marat\u00f3 de Muntanya de Mont-ral",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-mont-ral-mitja-marato-de-muntanya-de-mont-ral",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Mont-ral",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.aamp.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa del Vent",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-reguers-cursa-del-vent",
        "distance": 22,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Reguers",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelvent.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Madrid City",
        "date": "15.05.2016",
        "date_": {
            "day": "15",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160515"
        },
        "time": "",
        "slug": "160515-san-sebastian-de-los-reyes-trail-madrid-city",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.trail-madrid.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa La Maquinista",
        "date": "16.05.2016",
        "date_": {
            "day": "16",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "1",
            "yymmdd": "160516"
        },
        "time": "",
        "slug": "160516-barcelona-cursa-la-maquinista",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursalamaquinista.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa La Maquinista",
        "date": "16.05.2016",
        "date_": {
            "day": "16",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "1",
            "yymmdd": "160516"
        },
        "time": "",
        "slug": "160516-barcelona-cursa-la-maquinista",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursalamaquinista.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Compressport Trail Menorca Cam\u00ed de Cavalls",
        "date": "20.05.2016",
        "date_": {
            "day": "20",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160520"
        },
        "time": "",
        "slug": "160520-menorca-v-compressport-trail-menorca-cami-de-cavalls",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Menorca",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.trailmenorca.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Fonteide Teno Trail",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-buanavista-del-norte-fonteide-teno-trail",
        "distance": 12,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Buanavista del Norte",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.gesportcanarias.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Psicolog\u00eda por la Salud 2016",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-pozuelo-de-alarcon-carrera-popular-psicologia-por-la-salud-2016",
        "distance": 6.6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.copmadrid.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IURNS - Urban Running",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-igualada-iurns-urban-running",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Igualada",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.urbanrunning.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cavacursa Gir\u00f3 Ribot",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-santa-fe-del-pened-es-cavacursa-giro-ribot",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santa F\u00e9 del Pened\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.giroribot.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Kursallot",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-castellvi-de-la-marca-kursallot",
        "distance": 15,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Castellvi de la Marca",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.corremperlaterra.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Pujada a Sant Isidret",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-olost-pujada-a-sant-isidret",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Olost",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ceviafora.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Batega el Bac Vertical",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-campelles-batega-el-bac-vertical",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Campelles",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.bategalbac.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cam\u00ed a les Trinxeres",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-aramunt-cami-a-les-trinxeres",
        "distance": 17,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Aramunt",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.camialestrinxeres.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Escanyabocs",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-la-seu-durgell-escanyabocs",
        "distance": 25,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La Seu d\u2019Urgell",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.escanyabocs.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10.000 i 5.000 del Perell\u00f3",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-el-perello-10-000-i-5-000-del-perello",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "El Perell\u00f3",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.runningseries.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa dels Dips",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "",
        "slug": "160521-pratdip-marxa-dels-dips",
        "distance": 61,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Pratdip",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cereddis.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Legua Solidaria Rivas con el Sahara",
        "date": "21.05.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160521"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160521-rivas-vaciamadrid-iii-legua-solidaria-rivas-con-el-sahara",
        "distance": 5.572,
        "distances": 1,
        "address": "Frente al auditorio Miguel Rios",
        "location": "Rivas Vaciamadrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Correr sin GLU10",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-las-rozas-correr-sin-glu10",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "Polideportivo Dehesa de Navalcarb\u00f3n",
        "location": "Las Rozas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.corrersinglu10.com",
        "phone": "91 447 96 41",
        "organizer": "A.D. MaPoMa",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 10,60 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "Correr sin GLU10",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-las-rozas-correr-sin-glu10",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "Polideportivo Dehesa de Navalcarb\u00f3n",
        "location": "Las Rozas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.corrersinglu10.com",
        "phone": "91 447 96 41",
        "organizer": "A.D. MaPoMa",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 10,60 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "XXIV Carrera Popular Mar\u00eda Auxiliadora",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-madrid-xxiv-carrera-popular-maria-auxiliadora",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.atletismomadrid.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IV Mineros Trail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-cabezarrubias-del-puerto-iv-mineros-trail",
        "distance": 14,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Cabezarrubias del Puerto",
        "province": "Ciudad Real",
        "region": "Castilla - La Mancha",
        "web": "http:\/\/www.minerostrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IV Mineros Trail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-cabezarrubias-del-puerto-iv-mineros-trail",
        "distance": 26,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Cabezarrubias del Puerto",
        "province": "Ciudad Real",
        "region": "Castilla - La Mancha",
        "web": "http:\/\/www.minerostrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Animal Trail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-el-burgo-vii-animal-trail",
        "distance": 11,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "El Burgo",
        "province": "M\u00e1laga",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.global-tempo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Animal Trail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-el-burgo-vii-animal-trail",
        "distance": 26,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "El Burgo",
        "province": "M\u00e1laga",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.global-tempo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Animal Trail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-el-burgo-vii-animal-trail",
        "distance": 39,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "El Burgo",
        "province": "M\u00e1laga",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.global-tempo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Animal Trail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-el-burgo-vii-animal-trail",
        "distance": 56,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "El Burgo",
        "province": "M\u00e1laga",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.global-tempo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Duxpah Trofeo Autocarpe",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-alcala-de-henares-v-duxpah-trofeo-autocarpe",
        "distance": "3\/17\/2,5 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alcal\u00e1 de Henares",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.complutumtriatlon.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VIII Carrera por la Paz",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-fuenlabrada-viii-carrera-por-la-paz",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Fuenlabrada",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.mpdl.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VIII Carrera por la Paz",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-fuenlabrada-viii-carrera-por-la-paz",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Fuenlabrada",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.mpdl.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular contra la Laminopat\u00eda",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-madrid-carrera-popular-contra-la-laminopatia",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carreracontralalaminopatia.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Ciudad de Pozuelo",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-pozuelo-de-alarcon-carrera-popular-ciudad-de-pozuelo",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerapozuelo.deporticket.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cross Popular Club Amigos 2016",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-alcorcon-cross-popular-club-amigos-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alcorc\u00f3n",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.grupoamas.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Nou Barris",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-barcelona-cursa-de-nou-barris",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.canb.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mulla\u2019t i corre",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-montmelo-mulla-t-i-corre",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Montmel\u00f3",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.mitjaterrassa.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Primavera",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-sant-andreu-de-la-barca-cursa-de-primavera",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Andreu de la Barca",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadeprimavera.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Mig quart de Marat\u00f3",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-reus-mig-quart-de-marato",
        "distance": 5.274,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Reus",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.tretzesports.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ironman 70.3 Barcelona",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-calella-ironman-70-3-barcelona",
        "distance": "1,9\/90\/21,1 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Calella",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ironman.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "LaSantJaumenKa",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-premi-a-de-dalt-lasantjaumenka",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Premi\u00e0 de Dalt",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.7sports.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Popular de Bellvitge",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-lhospitalet-de-llobregat-cursa-popular-de-bellvitge",
        "distance": 4.75,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Hospitalet de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.sites.google.com\/a\/fje.edu\/associacio-mares-i-pares-joan-xxiii\/home",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marxa de l\u2019Ordi",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-ordis-marxa-de-l-ordi",
        "distance": 15,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ordis",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.facebook.com\/Marxa-De-lOrdi-Ordis-387752418074374",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Riudatrail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-riudarenes-riudatrail",
        "distance": 13,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Riudarenes",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.gironatrailseries.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Riudatrail",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-riudarenes-riudatrail",
        "distance": 30,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Riudarenes",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.gironatrailseries.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Corbins",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-corbins-cursa-de-corbins",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Corbins",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursacorbins.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa del Tren de Sant Guim",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-sant-guim-de-la-rabassa-cursa-del-tren-de-sant-guim",
        "distance": 8,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Guim de la Rabassa",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.tribunaoberta.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Quart de Marat\u00f3",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-reus-quart-de-marato",
        "distance": 10.548,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Reus",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.tretzesports.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a El Catllar",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-el-catllar-carrera-de-montana-el-catllar",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "El Catllar",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.naturetime.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a El Catllar",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-el-catllar-carrera-de-montana-el-catllar",
        "distance": 20,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "El Catllar",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.naturetime.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a L\u2019Arbo\u00e7",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-larboc-carrera-de-montana-l-arboc",
        "distance": 13,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Arbo\u00e7",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailarboc.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a L\u2019Arbo\u00e7",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-larboc-carrera-de-montana-l-arboc",
        "distance": 20,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Arbo\u00e7",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailarboc.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "I Combi-2 Mejorada",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "",
        "slug": "160522-mejorada-del-campo-i-combi-2-mejorada",
        "distance": 17.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Mejorada del Campo",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.inscripcionesdeportivas.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "IX Carrera Liberty",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160522-madrid-ix-carrera-liberty",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "C\/ Goya (junto al Palacio de Deportes)",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carreraliberty.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "FestiRun Elche",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160522-elche-festirun-elche",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Elche",
        "province": "Alicante\/Alacant",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.festirun.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Carrera contra la Malaltia de Crohn I",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160522-algemesi-iii-carrera-contra-la-malaltia-de-crohn-i",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Algemes\u00ed",
        "province": "Valencia\/Val\u00e9ncia",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.algemesiweb.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "4\u00aa Carrera Popular del \"Esparrago\"",
        "date": "22.05.2016",
        "date_": {
            "day": "22",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160522"
        },
        "time": "10:30",
        "slug": "160522-tudela-de-duero-4a-carrera-popular-del-esparrago",
        "distance": 7,
        "distances": 1,
        "address": "C\/ Traves\u00eda de Fuentes",
        "location": "Tudela de Duero",
        "province": "Valladolid",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.runvasport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cronoescalada a la creu",
        "date": "27.05.2016",
        "date_": {
            "day": "27",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160527"
        },
        "time": "",
        "slug": "160527-gurb-cronoescalada-a-la-creu",
        "distance": 1.8,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Gurb",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.unioexcursionistavic.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marat\u00f3 de l\u2019Emmona",
        "date": "27.05.2016",
        "date_": {
            "day": "27",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160527"
        },
        "time": "",
        "slug": "160527-sant-joan-de-les-abadesses-marato-de-l-emmona",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Joan de les Abadesses",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.emmona.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail de Canencia",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-canencia-trail-de-canencia",
        "distance": 72,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Canencia",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.seveneight.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Juntos contra el C\u00e1ncer",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-camarma-de-esteruelas-juntos-contra-el-cancer",
        "distance": 4,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Camarma de Esteruelas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.inscripcionesdeportivas.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera contra la violencia de g\u00e9nero 2016",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-cerceda-carrera-contra-la-violencia-de-genero-2016",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cerceda",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.samburiel.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cross Value Tree 2016",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-alcobendas-cross-value-tree-2016",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alcobendas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.crosscapitalatwork.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bonaire",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-terrassa-cursa-bonaire",
        "distance": 6.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Terrassa",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.mitjaterrassa.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Comte Arnau",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-campdev-anol-cursa-comte-arnau",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Campdev\u00e0nol",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.campdevanol.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Arruix de Santa Fe",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-organy-a-v-arruix-de-santa-fe",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Organy\u00e0",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.bombersorganya.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Fun Run PortAventura World",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-salou-fun-run-portaventura-world",
        "distance": 7,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Salou",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursasolidariaportaventurafundacio.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Fun Run PortAventura World",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-salou-fun-run-portaventura-world",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Salou",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursasolidariaportaventurafundacio.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ironcat",
        "date": "28.05.2016",
        "date_": {
            "day": "28",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160528"
        },
        "time": "",
        "slug": "160528-ampolla-ironcat",
        "distance": "3,8\/180\/42,2 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ampolla",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ironcat.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "3a Cursa Popular El Masnou",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-el-masnou-3a-cursa-popular-el-masnou",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "El Masnou",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.lasansi.com\/ca\/cursa-el-masnou\/",
        "phone": "",
        "organizer": "Club Atletisme La Sansi",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Renault Street Run Valencia",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-valencia-carrera-renault-street-run-valencia",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Valencia",
        "province": "Valencia\/Val\u00e9ncia",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.renaultstreetrun.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Renault Street Run Valencia",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-valencia-carrera-renault-street-run-valencia",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Valencia",
        "province": "Valencia\/Val\u00e9ncia",
        "region": "Comunitat Valenciana",
        "web": "http:\/\/www.renaultstreetrun.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "II Triatl\u00f3n Ciudad de Guadix",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-guadix-ii-triatlon-ciudad-de-guadix",
        "distance": "750 m\/25 km\/5 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Guadix",
        "province": "Granada",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.global-tempo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Moraleja de Enmedio 2016",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-moraleja-de-enmedio-carrera-popular-moraleja-de-enmedio-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Moraleja de Enmedio",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerapopularmoraleja.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cross Popular Paracuellos 2016",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-paracuellos-de-jarama-cross-popular-paracuellos-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Paracuellos de Jarama",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.paracuellosdejarama.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Marcha por la Salud Mental 2016",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-madrid-marcha-por-la-salud-mental-2016",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerasaludmental.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "The family RUN",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-barcelona-the-family-run",
        "distance": 2.1,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.thefamilyrun.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "The family RUN",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-barcelona-the-family-run",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.thefamilyrun.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular El Masnou",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-el-masnou-carrera-popular-el-masnou",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "El Masnou",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.lasansi.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "CX Cursa Delta Prat",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-prat-de-llobregat-cursa-delta-prat",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Prat de Llobregat",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cxcursadeltaprat.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Ec\u00f2logica",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-molins-de-rei-cursa-ecologica",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Molins de Rei",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.molinsderei.site",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Ec\u00f2logica",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-molins-de-rei-cursa-ecologica",
        "distance": 28,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Molins de Rei",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.molinsderei.site",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bombers",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-caldes-de-montbui-cursa-bombers",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Caldes de Montbui",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.bombersvoluntariscaldes.jimdo.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Muntanya de Roca del Vall\u00e8s",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-roca-del-vall-es-cursa-de-muntanya-de-roca-del-valles",
        "distance": 13,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Roca del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.elskekorrenmolt.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Pujada de Bag\u00e0 a Coll de Pal",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-bag-a-pujada-de-baga-a-coll-de-pal",
        "distance": 19,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Bag\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atletismebaga.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Sant Mateu Xtrail",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-premi-a-de-dalt-sant-mateu-xtrail",
        "distance": 42,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Premi\u00e0 de Dalt",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.xtrail.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Vertical Coll de Pal",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-bag-a-vertical-coll-de-pal",
        "distance": 11.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Bag\u00e0",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atletismebaga.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Sant Esteve",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-sant-esteve-de-palautordera-trail-sant-esteve",
        "distance": 13,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Esteve de Palautordera",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailse.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail Sant Esteve",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-sant-esteve-de-palautordera-trail-sant-esteve",
        "distance": 27.5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Esteve de Palautordera",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.trailse.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Atendis Gresca",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-sabadell-atendis-gresca",
        "distance": 4.2,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sabadell",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atendisgresca.atendis.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Dolmen Race",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-llavaneres-dolmen-race",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Llavaneres",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.dolmentrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Triatl\u00f3 Ciutat de Matar\u00f3",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-mataro-triatlo-ciutat-de-mataro",
        "distance": "750 m\/20 km\/5 km",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Matar\u00f3",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.triatlo.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Pujada a les Dues Pedres",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-santa-coloma-de-gramenet-pujada-a-les-dues-pedres",
        "distance": 10.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santa Coloma de Gramenet",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.uca.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cames de Ferro",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-sant-esteve-den-bas-cames-de-ferro",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Esteve d\u2019en Bas",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.geca.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Bisbalenca",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-la-bisbal-dempord-a-la-bisbalenca",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "La Bisbal d\u2019Empord\u00e0",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.aruncat.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Bisbalenca",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-la-bisbal-dempord-a-la-bisbalenca",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "La Bisbal d\u2019Empord\u00e0",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.aruncat.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Cursa de les Mones",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-riudellots-de-la-selva-la-cursa-de-les-mones",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Riudellots de la Selva",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fundacionmona.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Fornells de la Selva",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-fornells-de-la-selva-carrera-popular-fornells-de-la-selva",
        "distance": 6,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Fornells de la Selva",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.born2runfornells.wordpress.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Fornells de la Selva",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-fornells-de-la-selva-carrera-popular-fornells-de-la-selva",
        "distance": 15,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Fornells de la Selva",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.born2runfornells.wordpress.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Vall de Lord Trail",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-sant-llorenc-de-morunys-vall-de-lord-trail",
        "distance": 42,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.valldelordtrail.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Pujada al Loreto",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-tarragona-pujada-al-loreto",
        "distance": 6.6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Tarragona",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.tarragona.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Arbol\u00ed Skyrace",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-arboli-arboli-skyrace",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Arbol\u00ed",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.webtretzesports.wix.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de la UEC",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "",
        "slug": "160529-tortosa-cursa-de-la-uec",
        "distance": 19,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Tortosa",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.sites.google.com\/site\/cursauectortosa\/home",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "37\u00aa Carrera del Agua",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160529-madrid-37a-carrera-del-agua",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "C\/ General L\u00f3pez Pozas",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.lacarreradelagua.com",
        "phone": "914479631",
        "organizer": "A.D. MaPoMa",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 12,60 \u20ac (8,60 \u20ac para la prueba de 5 km).<br>"
    },
    {
        "name": "37\u00aa Carrera del Agua",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160529-madrid-37a-carrera-del-agua",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "C\/ General L\u00f3pez Pozas",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.lacarreradelagua.com",
        "phone": "914479631",
        "organizer": "A.D. MaPoMa",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 12,60 \u20ac (8,60 \u20ac para la prueba de 5 km).<br>"
    },
    {
        "name": "Wild World Race",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "10:00",
        "slug": "160529-valverde-del-camino-wild-world-race",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "circuito municipal de motocross La Arenas",
        "location": " Valverde del Camino",
        "province": "Huelva",
        "region": "Andaluc\u00eda",
        "web": "http:\/\/www.wildworldrace.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "FestiRun M\u00f3stoles",
        "date": "29.05.2016",
        "date_": {
            "day": "29",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160529"
        },
        "time": "10:30",
        "slug": "160529-mostoles-festirun-mostoles",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "M\u00f3stoles",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.festirun.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VIII Formentera to Run",
        "date": "30.05.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "5",
            "year": "16",
            "weekday": "1",
            "yymmdd": "160530"
        },
        "time": "",
        "slug": "160530-formentera-viii-formentera-to-run",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Formentera",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.formenteratorun.com\/index.php?lang=es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Medio Marat\u00f3n de Trail de Formentera",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-formentera-iii-medio-maraton-de-trail-de-formentera",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "Faro de la Mola",
        "location": "Formentera",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.formenteratrail.com\/index.php?lang=es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 50 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "RIAZA Trail Challenge",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-riaza-riaza-trail-challenge",
        "distance": 11,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Riaza",
        "province": "Segovia",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.trailchallenge.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "RIAZA Trail Challenge",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-riaza-riaza-trail-challenge",
        "distance": 20,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Riaza",
        "province": "Segovia",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.trailchallenge.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "RIAZA Trail Challenge",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-riaza-riaza-trail-challenge",
        "distance": 40,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Riaza",
        "province": "Segovia",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.trailchallenge.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "RIAZA Trail Challenge",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-riaza-riaza-trail-challenge",
        "distance": 60,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Riaza",
        "province": "Segovia",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.trailchallenge.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Green Run",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-igualada-green-run",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Igualada",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.clubatleticigualada.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Salamandra Trail Nocturna",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-castellar-del-vall-es-salamandra-trail-nocturna",
        "distance": 17,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Castellar del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.salamandratrail.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Nocturna de Canet",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-canet-de-mar-la-nocturna-de-canet",
        "distance": 8,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Canet de Mar",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.triesport.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Nocturna de Canet",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-canet-de-mar-la-nocturna-de-canet",
        "distance": 15,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Canet de Mar",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.triesport.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Els Bastions",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-ribes-de-freser-els-bastions",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Ribes de Freser",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.elsbastions.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Origin Race",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-tortosa-origin-race",
        "distance": 6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Tortosa",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.sportschallenge.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Un Barranc",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-montblanc-un-barranc",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Montblanc",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.barrancsdellegenda.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Un Barranc",
        "date": "04.06.2016",
        "date_": {
            "day": "4",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160604"
        },
        "time": "",
        "slug": "160604-montblanc-un-barranc",
        "distance": 25,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Montblanc",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.barrancsdellegenda.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VI Carrera de Monta\u00f1a Pico Zapatero",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-sotalbo-vi-carrera-de-montana-pico-zapatero",
        "distance": 22,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Sotalbo",
        "province": "\u00c1vila",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.grupoalmanzor.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Legua Correcaminos 2016",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-fuenlabrada-legua-correcaminos-2016",
        "distance": 5.8,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Fuenlabrada",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerascorrecaminos.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Legua Correcaminos 2016",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-fuenlabrada-legua-correcaminos-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Fuenlabrada",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerascorrecaminos.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera del Medio Ambiente ECORUN 2016",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-madrid-carrera-del-medio-ambiente-ecorun-2016",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "Casa de Campo",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carreradelmedioambiente.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera del Medio Ambiente ECORUN 2016",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-madrid-carrera-del-medio-ambiente-ecorun-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "Casa de Campo",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carreradelmedioambiente.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XXV Carrera urbana de Carabanchel",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-carabanchel-xxv-carrera-urbana-de-carabanchel",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Carabanchel",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ingrunforunicef.es",
        "phone": "913982165",
        "organizer": "A.D MARATHON y YOU FIRST SPORTS",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 10 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "Carrera Popular de Hortaleza",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-madrid-carrera-popular-de-hortaleza",
        "distance": 5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerapopularhortaleza.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Pineda de Mar",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-pineda-de-mar-cursa-pineda-de-mar",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Pineda de Mar",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.fondistespineda.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa solid\u00e0ria AFNE",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-barcelona-cursa-solidaria-afne",
        "distance": 5.6,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.afne.org",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Els 10 de Santa",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-santa-perp-etua-de-mogoda-els-10-de-santa",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Cantonigr\u00f2s",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-cantonigr-os-cursa-de-cantonigros",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Cantonigr\u00f2s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursacantoni.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Run4Illa",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-lametlla-del-vall-es-run4illa",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "L\u2019Ametlla del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.run4illa.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de la Policia de Salt",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-salt-cursa-de-la-policia-de-salt",
        "distance": 7.5,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Salt",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.viladesalt.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a del Pa amb Tom\u00e0quet",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-santa-coloma-de-farners-carrera-de-montana-del-pa-amb-tomaquet",
        "distance": 17,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Santa Coloma de Farners",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.facebook.com\/Cursa-Muntanya-del-Pa-amb-Tom\u00e0quet-236110966723759\/?fref=ts",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa a l\u2019Alba",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-salt-cursa-a-l-alba",
        "distance": 9,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Salt",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.esportsparra.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera de Monta\u00f1a Cirera de Terrades",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-terrades-carrera-de-montana-cirera-de-terrades",
        "distance": 18,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Terrades",
        "province": "Girona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursa-marxamuntanyacireradeterrades.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail els Cims del Bar\u00f3",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "",
        "slug": "160605-riudecanyes-trail-els-cims-del-baro",
        "distance": 27,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Riudecanyes",
        "province": "Tarragona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cimsdelbaro.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Corre con Todas tus Fuerzas",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160605-madrid-corre-con-todas-tus-fuerzas",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.correcontodastusfuerzas.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Corre con Todas tus Fuerzas",
        "date": "05.06.2016",
        "date_": {
            "day": "5",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160605"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160605-madrid-corre-con-todas-tus-fuerzas",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.correcontodastusfuerzas.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Legua Nocturna Zagros",
        "date": "10.06.2016",
        "date_": {
            "day": "10",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160610"
        },
        "time": "",
        "slug": "160610-alcobendas-legua-nocturna-zagros",
        "distance": 9.656,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Alcobendas",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.leguanocturna.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Frontal",
        "date": "10.06.2016",
        "date_": {
            "day": "10",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160610"
        },
        "time": "",
        "slug": "160610-puig-reig-la-frontal",
        "distance": 9,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Puig-Reig",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atleticpuigreig.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "La Frontal",
        "date": "10.06.2016",
        "date_": {
            "day": "10",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160610"
        },
        "time": "",
        "slug": "160610-puig-reig-la-frontal",
        "distance": 18,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Puig-Reig",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.atleticpuigreig.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Carrera Popular de La Cabrera",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "",
        "slug": "160611-la-cabrera-vii-carrera-popular-de-la-cabrera",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "La Cabrera",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.g40386.wix.com\/trisquelteam",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Carrera Popular de La Cabrera",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "",
        "slug": "160611-la-cabrera-vii-carrera-popular-de-la-cabrera",
        "distance": 15,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "La Cabrera",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.g40386.wix.com\/trisquelteam",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Renault Street Run Palma de Mallorca",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "",
        "slug": "160611-palma-de-mallorca-carrera-renault-street-run-palma-de-mallorca",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Palma de Mallorca",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.renaultstreetrun.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Renault Street Run Palma de Mallorca",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "",
        "slug": "160611-palma-de-mallorca-carrera-renault-street-run-palma-de-mallorca",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Palma de Mallorca",
        "province": "Balears, Illes",
        "region": "Balears, Illes",
        "web": "http:\/\/www.renaultstreetrun.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Memorial Andr\u00e9s Calder\u00f3n 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "",
        "slug": "160611-madrid-memorial-andres-calderon-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ateliertime.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular de La Cabrera 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "",
        "slug": "160611-15-km-carrera-popular-de-la-cabrera-2016",
        "distance": "",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "15 km",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.g40386.wix.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Tenerife Blue Trail 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160611-los-cristianos-tenerife-blue-trail-2016",
        "distance": 8,
        "distances": 5,
        "address": "",
        "location": "Los Cristianos ",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.tenerifebluetrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Tenerife Blue Trail 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160611-los-cristianos-tenerife-blue-trail-2016",
        "distance": 20,
        "distances": 5,
        "address": "",
        "location": "Los Cristianos ",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.tenerifebluetrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Tenerife Blue Trail 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160611-los-cristianos-tenerife-blue-trail-2016",
        "distance": 43,
        "distances": 5,
        "address": "",
        "location": "Los Cristianos ",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.tenerifebluetrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Tenerife Blue Trail 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160611-los-cristianos-tenerife-blue-trail-2016",
        "distance": 66,
        "distances": 5,
        "address": "",
        "location": "Los Cristianos ",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.tenerifebluetrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Tenerife Blue Trail 2016",
        "date": "11.06.2016",
        "date_": {
            "day": "11",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160611"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160611-los-cristianos-tenerife-blue-trail-2016",
        "distance": 97,
        "distances": 5,
        "address": "",
        "location": "Los Cristianos ",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.tenerifebluetrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bes\u00f2s-Maresme",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-barcelona-cursa-besos-maresme",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursabesosmaresme.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bes\u00f2s-Maresme",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-barcelona-cursa-besos-maresme",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursabesosmaresme.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail de Vallforners",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-c-anoves-i-samalus-trail-de-vallforners",
        "distance": 12,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "C\u00e0noves i Samal\u00fas",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.traildevallforners.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail de Vallforners",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-c-anoves-i-samalus-trail-de-vallforners",
        "distance": 34,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "C\u00e0noves i Samal\u00fas",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.traildevallforners.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Marat\u00f3n de Patinaje",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-madrid-iii-maraton-de-patinaje",
        "distance": 6,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.maratonpatinajemadrid.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Marat\u00f3n de Patinaje",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-madrid-iii-maraton-de-patinaje",
        "distance": 24,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.maratonpatinajemadrid.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III Marat\u00f3n de Patinaje",
        "date": "12.06.2016",
        "date_": {
            "day": "12",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160612"
        },
        "time": "",
        "slug": "160612-madrid-iii-maraton-de-patinaje",
        "distance": 42,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.maratonpatinajemadrid.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "10K Avil\u00e9s 2016",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-aviles-10k-aviles-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Avil\u00e9s",
        "province": "Asturias",
        "region": "Asturias, Principado de",
        "web": "http:\/\/www.esportate.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III EDP San FERM\u00cdN Marathon",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-pamplona-iii-edp-san-fermin-marathon",
        "distance": 21,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pamplona",
        "province": "Navarra",
        "region": "Navarra, Comunidad Foral de",
        "web": "http:\/\/www.sanferminmarathon.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "III EDP San FERM\u00cdN Marathon",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-pamplona-iii-edp-san-fermin-marathon",
        "distance": 41,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Pamplona",
        "province": "Navarra",
        "region": "Navarra, Comunidad Foral de",
        "web": "http:\/\/www.sanferminmarathon.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Nocturna de Aranjuez 2016",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-aranjuez-nocturna-de-aranjuez-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Aranjuez",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.servituraranjuez.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Sant Joan Desp\u00ed",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-sant-joan-despi-cursa-de-sant-joan-despi",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursapopular.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa de Sant Joan Desp\u00ed",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-sant-joan-despi-cursa-de-sant-joan-despi",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Sant Joan Desp\u00ed",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursapopular.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Nocturna del Port",
        "date": "18.06.2016",
        "date_": {
            "day": "18",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160618"
        },
        "time": "",
        "slug": "160618-barcelona-cursa-nocturna-del-port",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Barcelona",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursadelportdebarcelona.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Lanzarote Winerun 2016",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "",
        "slug": "160619-la-geria-lanzarote-winerun-2016",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": " La Geria",
        "province": "Palmas, Las",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.lanzarotewinerun.com\/es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Medio Marat\u00f3n San Lorenzo de El Escorial 2016",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "",
        "slug": "160619-san-lorenzo-de-el-escorial-medio-maraton-san-lorenzo-de-el-escorial-2016",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "San Lorenzo de El Escorial",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.agrupaciondeportivasanlorenzo.blogspot.com.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail dels 3 Municipis",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "",
        "slug": "160619-lanoia-trail-dels-3-municipis",
        "distance": 8,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "L'Anoia",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursa3municipis.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Trail dels 3 Municipis",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "",
        "slug": "160619-lanoia-trail-dels-3-municipis",
        "distance": 21,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "L'Anoia",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursa3municipis.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bellavista",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "",
        "slug": "160619-les-franqueses-del-vall-es-cursa-bellavista",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Les Franqueses del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursabellavista.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Cursa Bellavista",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "",
        "slug": "160619-les-franqueses-del-vall-es-cursa-bellavista",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Les Franqueses del Vall\u00e8s",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.cursabellavista.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Carrera Norte vs Sur",
        "date": "19.06.2016",
        "date_": {
            "day": "19",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160619"
        },
        "time": "09:00",
        "slug": "160619-madrid-vii-carrera-norte-vs-sur",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "C\/ Mateo Inurria",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.lacarrerademadrid.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 12,60 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "Kosta Trail 2016",
        "date": "21.06.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "2",
            "yymmdd": "160621"
        },
        "time": "",
        "slug": "160621-sopela-kosta-trail-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Sopela",
        "province": "Bizkaia",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.kostatrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Kosta Trail 2016",
        "date": "21.06.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "2",
            "yymmdd": "160621"
        },
        "time": "",
        "slug": "160621-sopela-kosta-trail-2016",
        "distance": 20,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Sopela",
        "province": "Bizkaia",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.kostatrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Kosta Trail 2016",
        "date": "21.06.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "2",
            "yymmdd": "160621"
        },
        "time": "",
        "slug": "160621-sopela-kosta-trail-2016",
        "distance": 30,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Sopela",
        "province": "Bizkaia",
        "region": "Pa\u00eds Vasco",
        "web": "http:\/\/www.kostatrail.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Km vertical Brieva de Cameros",
        "date": "25.06.2016",
        "date_": {
            "day": "25",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160625"
        },
        "time": "",
        "slug": "160625-brieva-de-cameros-km-vertical-brieva-de-cameros",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Brieva de Cameros",
        "province": "Rioja, La",
        "region": "Rioja, La",
        "web": "http:\/\/www.maspormenostrail.es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Sur Empresarial 2016",
        "date": "25.06.2016",
        "date_": {
            "day": "25",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160625"
        },
        "time": "",
        "slug": "160625-getafe-carrera-popular-sur-empresarial-2016",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Getafe",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerasurempresarial.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Popular Sur Empresarial 2016",
        "date": "25.06.2016",
        "date_": {
            "day": "25",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160625"
        },
        "time": "",
        "slug": "160625-getafe-carrera-popular-sur-empresarial-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Getafe",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.carrerasurempresarial.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Media Marat\u00f3n de Monta\u00f1a Brieva de Cameros",
        "date": "26.06.2016",
        "date_": {
            "day": "26",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160626"
        },
        "time": "",
        "slug": "160626-brieva-de-cameros-media-maraton-de-montana-brieva-de-cameros",
        "distance": 21,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Brieva de Cameros",
        "province": "Rioja, La",
        "region": "Rioja, La",
        "web": "http:\/\/www.maspormenostrail.es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Renault Street Run Oviedo",
        "date": "26.06.2016",
        "date_": {
            "day": "26",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160626"
        },
        "time": "",
        "slug": "160626-oviedo-carrera-renault-street-run-oviedo",
        "distance": 5,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Oviedo",
        "province": "Asturias",
        "region": "Asturias, Principado de",
        "web": "http:\/\/www.renaultstreetrun.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Carrera Renault Street Run Oviedo",
        "date": "26.06.2016",
        "date_": {
            "day": "26",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160626"
        },
        "time": "",
        "slug": "160626-oviedo-carrera-renault-street-run-oviedo",
        "distance": 10,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Oviedo",
        "province": "Asturias",
        "region": "Asturias, Principado de",
        "web": "http:\/\/www.renaultstreetrun.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "15K Villa de Madrid Activa",
        "date": "26.06.2016",
        "date_": {
            "day": "26",
            "month": "6",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160626"
        },
        "time": "",
        "slug": "160626-madrid-15k-villa-de-madrid-activa",
        "distance": 15,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Madrid",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.madrid15km.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Milla Urbana Sant Pere",
        "date": "02.07.2016",
        "date_": {
            "day": "2",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160702"
        },
        "time": "",
        "slug": "160702-la-sagrera-milla-urbana-sant-pere",
        "distance": 1.609,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "La Sagrera",
        "province": "Barcelona",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.championchip.cat",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Zaragoza 111",
        "date": "06.07.2016",
        "date_": {
            "day": "6",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "3",
            "yymmdd": "160706"
        },
        "time": "",
        "slug": "160706-belchite-zaragoza-111",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Belchite",
        "province": "Zaragoza",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.zaragoza111.com",
        "phone": "",
        "organizer": "ZITOWAY Sport & Adventure",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Zaragoza 111",
        "date": "07.07.2016",
        "date_": {
            "day": "7",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "4",
            "yymmdd": "160707"
        },
        "time": "",
        "slug": "160707-zaragoza-zaragoza-111",
        "distance": "Varias distancias",
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Zaragoza",
        "province": "Zaragoza",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.zaragoza111.com",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "X Carrera San Lorenzo Rock and Run 2016",
        "date": "16.07.2016",
        "date_": {
            "day": "16",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160716"
        },
        "time": "",
        "slug": "160716-san-lorenzo-de-el-escorial-x-carrera-san-lorenzo-rock-and-run-2016",
        "distance": 7.77,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "San Lorenzo de El Escorial",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "https:\/\/www.rockthesport.com\/evento\/x-carrera-san-lorenzo-rock-and-run-2016",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ultra del Nordeste",
        "date": "30.07.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160730"
        },
        "time": "",
        "slug": "160730-anaga-ultra-del-nordeste",
        "distance": 3,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "\u00c1naga",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.ultradelnordeste.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ultra del Nordeste",
        "date": "30.07.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160730"
        },
        "time": "",
        "slug": "160730-anaga-ultra-del-nordeste",
        "distance": 30,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "\u00c1naga",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.ultradelnordeste.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ultra del Nordeste",
        "date": "30.07.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160730"
        },
        "time": "",
        "slug": "160730-anaga-ultra-del-nordeste",
        "distance": 90,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "\u00c1naga",
        "province": "Santa Cruz de Tenerife",
        "region": "Canarias",
        "web": "http:\/\/www.ultradelnordeste.net",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "XVI Carrera Popular El Arenal",
        "date": "30.07.2016",
        "date_": {
            "day": "30",
            "month": "7",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160730"
        },
        "time": "18:00",
        "slug": "160730-el-arenal-xvi-carrera-popular-el-arenal",
        "distance": 8.3,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "El Arenal",
        "province": "\u00c1vila",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.cparenal.com",
        "phone": "635361790",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 7,60 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "I La Carrera del Higo",
        "date": "06.08.2016",
        "date_": {
            "day": "6",
            "month": "8",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160806"
        },
        "time": "",
        "slug": "160806-poyales-del-hoyo-i-la-carrera-del-higo",
        "distance": 4,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Poyales del Hoyo",
        "province": "\u00c1vila",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.carreradelhigo.blogspot.com.es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "I La Carrera del Higo",
        "date": "06.08.2016",
        "date_": {
            "day": "6",
            "month": "8",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160806"
        },
        "time": "",
        "slug": "160806-poyales-del-hoyo-i-la-carrera-del-higo",
        "distance": 8,
        "distances": 2,
        "address": "",
        "location": "Poyales del Hoyo",
        "province": "\u00c1vila",
        "region": "Castilla y Le\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.carreradelhigo.blogspot.com.es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "VII Cross Villa de Figueras",
        "date": "21.08.2016",
        "date_": {
            "day": "21",
            "month": "8",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "160821"
        },
        "time": "",
        "slug": "160821-figueras-vii-cross-villa-de-figueras",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Figueras",
        "province": "Asturias",
        "region": "Asturias, Principado de",
        "web": "http:\/\/www.figuerassolidario.com\/cross\/index.php",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ultra Cerdanya 2016",
        "date": "03.09.2016",
        "date_": {
            "day": "3",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160903"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160903-bellver-de-cerda-na-ultra-cerdanya-2016",
        "distance": 15,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Bellver de Cerda\u00f1a",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ultracerdanya.com\/es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ultra Cerdanya 2016",
        "date": "03.09.2016",
        "date_": {
            "day": "3",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160903"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160903-bellver-de-cerda-na-ultra-cerdanya-2016",
        "distance": 42,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Bellver de Cerda\u00f1a",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ultracerdanya.com\/es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "Ultra Cerdanya 2016",
        "date": "03.09.2016",
        "date_": {
            "day": "3",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "6",
            "yymmdd": "160903"
        },
        "time": "06:00",
        "slug": "160903-bellver-de-cerda-na-ultra-cerdanya-2016",
        "distance": 85,
        "distances": 3,
        "address": "",
        "location": "Bellver de Cerda\u00f1a",
        "province": "Lleida",
        "region": "Catalu\u00f1a",
        "web": "http:\/\/www.ultracerdanya.com\/es\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "X Canfranc-Canfranc",
        "date": "09.09.2016",
        "date_": {
            "day": "9",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160909"
        },
        "time": "",
        "slug": "160909-canfranc-x-canfranc-canfranc",
        "distance": 18,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Canfranc",
        "province": "Huesca",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.canfranccanfranc.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "X Canfranc-Canfranc",
        "date": "09.09.2016",
        "date_": {
            "day": "9",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160909"
        },
        "time": "",
        "slug": "160909-canfranc-x-canfranc-canfranc",
        "distance": 45,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Canfranc",
        "province": "Huesca",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.canfranccanfranc.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "X Canfranc-Canfranc",
        "date": "09.09.2016",
        "date_": {
            "day": "9",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160909"
        },
        "time": "",
        "slug": "160909-canfranc-x-canfranc-canfranc",
        "distance": 80,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Canfranc",
        "province": "Huesca",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.canfranccanfranc.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "X Canfranc-Canfranc",
        "date": "09.09.2016",
        "date_": {
            "day": "9",
            "month": "9",
            "year": "16",
            "weekday": "5",
            "yymmdd": "160909"
        },
        "time": "",
        "slug": "160909-canfranc-x-canfranc-canfranc",
        "distance": 100,
        "distances": 4,
        "address": "",
        "location": "Canfranc",
        "province": "Huesca",
        "region": "Arag\u00f3n",
        "web": "http:\/\/www.canfranccanfranc.com\/",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    },
    {
        "name": "V Trisquel Duatl\u00f3n Cross La Cabrera",
        "date": "02.10.2016",
        "date_": {
            "day": "2",
            "month": "10",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "161002"
        },
        "time": "00:10",
        "slug": "161002-la-cabrera-v-trisquel-duatlon-cross-la-cabrera",
        "distance": "4\/15\/2,5 km",
        "distances": 1,
        "address": "Plaza de las Hermanas Rodr\u00edguez Granados",
        "location": "La Cabrera",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.g40386.wix.com\/trisquelteam",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": "El precio de la inscripci\u00f3n es de 15 \u20ac.<br>"
    },
    {
        "name": "Carrera del Aire 2016",
        "date": "16.10.2016",
        "date_": {
            "day": "16",
            "month": "10",
            "year": "16",
            "weekday": "7",
            "yymmdd": "161016"
        },
        "time": "",
        "slug": "161016-getafe-carrera-del-aire-2016",
        "distance": 10,
        "distances": 1,
        "address": "",
        "location": "Getafe",
        "province": "Madrid",
        "region": "Madrid, Comunidad de",
        "web": "http:\/\/www.ticketsport.es",
        "phone": "",
        "organizer": "",
        "description": ""
    }
]