[{"name":"LPA Night Run","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"","slug":"gran-canaria-10-lpa-night-run","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Gran Canaria","province":"Las Palmas","region":"Canarias","web":"http:\/\/www.lpanightrun.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"LPA Night Run","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"","slug":"gran-canaria-21-lpa-night-run","distance":21,"distances":2,"address":"","location":"Gran Canaria","province":"Las Palmas","region":"Canarias","web":"http:\/\/www.lpanightrun.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Solidaria con el Amazonas","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"","slug":"valladolid-carrera-solidaria-con-el-amazonas","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Valladolid","province":"Valladolid","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/www.inscripciones.runvasport.es\/es\/evento\/carrera-solidaria-con-el-amazonas","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Monduber Trail","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"06:00","slug":"xeraco-10-iv-monduber-trail","distance":10,"distances":4,"address":"","location":"Xeraco","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.toprun.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Monduber Trail","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"06:00","slug":"xeraco-21-iv-monduber-trail","distance":21,"distances":4,"address":"","location":"Xeraco","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.toprun.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Monduber Trail","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"06:00","slug":"xeraco-41-iv-monduber-trail","distance":41,"distances":4,"address":"","location":"Xeraco","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.toprun.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Monduber Trail","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"06:00","slug":"xeraco-66-iv-monduber-trail","distance":66,"distances":4,"address":"","location":"Xeraco","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.toprun.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"09:00","slug":"madrid-4-cross-universidad-politecnica-de-madrid","distance":4,"distances":2,"address":"Parque Lineal de Palomeras","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"09:00","slug":"madrid-6-cross-universidad-politecnica-de-madrid","distance":6,"distances":2,"address":"Parque Lineal de Palomeras","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Nocturno Valle de Tur\u00f3n","date":"28.10.2017","date_":{"day":"28","month":"10","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171028"},"time":"19:00","slug":"villapendi-trail-nocturno-valle-de-turon","distance":15,"distances":1,"address":"","location":"Villapendi","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.inscripciones.empa-t.com\/inscripcion\/index.php?id=2639&lang=es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Ibiza Trail Marat\u00f3n","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"ibiza-ibiza-trail-maraton","distance":42,"distances":1,"address":"Ibiza","location":"Ibiza","province":"Illes Balears","region":"Illes Balears","web":"ibizabtt.com","phone":"971 348 949","organizer":"","description":"<span style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 12pt;\">Tres pruebas:<\/span><br style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 15px;\"><br style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 15px;\"><span style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-size: 12pt; line-height: 18.4px; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Light trail de&nbsp;<strong>10 km<\/strong>.<\/span><br style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 15px;\"><br style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 15px;\"><span style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Medium trail de&nbsp;<strong>21 km<\/strong><\/span><br style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 15px;\"><br style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 15px;\"><span style=\"color: rgb(68, 68, 68); font-size: 12pt; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\">Marat\u00f3n trail de&nbsp;<strong>42 Km<\/strong><\/span>"},{"name":"Carrera por Monta\u00f1a Sierra de Orellana","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"orellana-carrera-por-montana-sierra-de-orellana","distance":34,"distances":1,"address":"","location":"Orellana","province":"Badajoz","region":"Extremadura","web":"http:\/\/www.fexme.com\/circuito-de-carreras-por-montana-2017\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXXII Pujada al Castell de X\u00e0tiva","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"xativa-xxxii-pujada-al-castell-de-xativa","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"X\u00e1tiva","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.circuitodiputacionvalencia.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"10K Socu\u00e9llamos Carrera Urbana","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"socuellanos-10k-socuellamos-carrera-urbana","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Socu\u00e9llanos","province":"Ciudad Real","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.carrerasciudadreal.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Trail Pie del Hombre \u2013 Molina de Arag\u00f3n","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"molina-de-aragon-iii-trail-pie-del-hombre-molina-de-aragon","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"","location":"Molina de Arag\u00f3n","province":"Guadalajara","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.recorreguadalajara.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Desaf\u00edo Mud\u00e9jar","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"torralba-de-ribota-trail-desafio-mudejar","distance":24,"distances":1,"address":"Torralba de Ribota","location":"Torralba de Ribota","province":"Zaragoza","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.desafiomudejar.com","phone":"","organizer":"Asociaci\u00f3n Deportiva 195 Metros","description":"<div style=\"position: absolute; top: -1999px; left: -1988px;\" id=\"stcpDiv\">\n                                                <div class=\"bloque\" style=\"width: 250px\">\n                                                    <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_lblNombreTarifa_0\" style=\"\">s<b>DESAFI\u00d3 MUDEJAR TRAIL<\/b><\/span>\n                                                <\/div>\n                                                <div class=\"bloque\">\n                                                    \n                                                    <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_pnlPrecio_0\">\n\t\t\t\t\t\t\n                                                        \n                                                        \n                                                        \n                                                        <table id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0\" style=\"border-collapse:collapse;\" cellspacing=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t\t<tbody><tr>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td>\n                                                                \n                                                                <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_pnlNotitulo_0\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                                                                    <div class=\"bloque\" style=\"width: 230px;\">\n                                                                        <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblFecha_0\">Fecha hasta 30\/07\/2017 23:59<\/span>\n                                                                    <\/div>\n                                                                    <div class=\"bloque-ad\" style=\"width: 85px;\">\n                                                                        <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_pnlNoGratuita_0\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblNumeroEntero_0\" style=\"font-size:1.3em;\">15,<\/span>\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblNumeroDecimal_0\" style=\"font-size:0.9em;margin-left: -5px;\">00<\/span>\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblSimboloMoneda_0\" style=\"font-size:1.3em;\"> \u20ac<\/span>\n                                                                        \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n                                                                        \n                                                                    <\/div>\n                                                                \n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n                                                            <\/td>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/tr><tr>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td>\n                                                                \n                                                                <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_pnlNotitulo_1\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                                                                    <div class=\"bloque\" style=\"width: 230px;\">\n                                                                        <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblFecha_1\">Fecha hasta 15\/10\/2017 23:59<\/span>\n                                                                    <\/div>\n                                                                    <div class=\"bloque-ad\" style=\"width: 85px;\">\n                                                                        <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_pnlNoGratuita_1\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblNumeroEntero_1\" style=\"font-size:1.3em;\">18,<\/span>\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblNumeroDecimal_1\" style=\"font-size:0.9em;margin-left: -5px;\">00<\/span>\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblSimboloMoneda_1\" style=\"font-size:1.3em;\"> \u20ac<\/span>\n                                                                        \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n                                                                        \n                                                                    <\/div>\n                                                                \n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n                                                            <\/td>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/tr><tr>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td>\n                                                                \n                                                                <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_pnlNotitulo_2\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                                                                    <div class=\"bloque\" style=\"width: 230px;\">\n                                                                        <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblFecha_2\">Fecha hasta 25\/10\/2017 23:59<\/span>\n                                                                    <\/div>\n                                                                    <div class=\"bloque-ad\" style=\"width: 85px;\">\n                                                                        <div id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_pnlNoGratuita_2\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblNumeroEntero_2\" style=\"font-size:1.3em;\">21,<\/span>\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblNumeroDecimal_2\" style=\"font-size:0.9em;margin-left: -5px;\">00<\/span>\n                                                                            <span id=\"cphCuerpo_dlTarifas_dlPrecios_0_lblSimboloMoneda_2\" style=\"font-size:1.3em;\"> \u20ac<\/span><\/div><\/div><\/div><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div><\/div> - See more at: http:\/\/www.desafiomudejar.com\/inicio#sthash.UdDTWBfX.dpuf<\/div>"},{"name":"Sanitas Marca Running Series Gij\u00f3n","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"gijon-sanitas-marca-running-series-gijon","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Gij\u00f3n","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.sanitasmarcarunningseries.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"V Suar\u00edas Blincape\u00f1as","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"suarias-v-suarias-blincapenas","distance":22,"distances":1,"address":"","location":"Suar\u00edas","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.suarias.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"15K a Mari\u00f1a Banco Mediolanum","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"foz-15k-a-marina-banco-mediolanum","distance":15,"distances":1,"address":"","location":"Foz","province":"Lugo","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.mediolanumaproxima.org\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"V Trail Trans Serra da Groba","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"baiona-12-v-trail-trans-serra-da-groba","distance":12,"distances":3,"address":"","location":"Baiona","province":"Pontevedra","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"V Trail Trans Serra da Groba","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"baiona-25-v-trail-trans-serra-da-groba","distance":25,"distances":3,"address":"","location":"Baiona","province":"Pontevedra","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"V Trail Trans Serra da Groba","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"baiona-55-v-trail-trans-serra-da-groba","distance":55,"distances":3,"address":"","location":"Baiona","province":"Pontevedra","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera de Monta\u00f1a \"Os Foratos de Lomen\u00e1s\"","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"torla-ordesa-carrera-de-montana-os-foratos-de-lomenas","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Torla-Ordesa","province":"Huesca","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.carreraspopulares.com\/carreras\/torla\/index.asp","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera popular Via Verde del Taraz\u00f3nica","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"tarazona-10-carrera-popular-via-verde-del-tarazonica","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Tarazona","province":"Zaragoza","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.webatletismo.wixsite.com\/atletismotarazona","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera popular Via Verde del Taraz\u00f3nica","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"","slug":"tarazona-21-carrera-popular-via-verde-del-tarazonica","distance":21,"distances":2,"address":"","location":"Tarazona","province":"Zaragoza","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.webatletismo.wixsite.com\/atletismotarazona","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II EDP Medio Marat\u00f3n de la Mujer","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"08:30","slug":"madrid-ii-edp-medio-maraton-de-la-mujer","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.edpmediomaratondelamujer.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Marat\u00f3n Internacional de Alcal\u00e1 de Henares","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"08:30","slug":"alcala-de-henares-ii-maraton-internacional-de-alcala-de-henares","distance":42,"distances":1,"address":"","location":"Alcal\u00e1 de Henares","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.maratondealcala.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera 3km EPD STOP MGF","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"08:35","slug":"madrid-carrera-3km-epd-stop-mgf","distance":3,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.edpmediomaratondelamujer.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XIII Carrera Distrito de Retiro","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"09:00","slug":"madrid-xiii-carrera-distrito-de-retiro","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ticketsport.es\/evento\/xii-carrera-distrito-de-retiro","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXX Media Marat\u00f3n Ciudad de Hell\u00edn","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"09:00","slug":"hellin-xxx-media-maraton-ciudad-de-hellin","distance":"","distances":1,"address":"","location":"Hell\u00edn","province":"Albacete","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.dipualba.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VI Trail Concello de Arteixo","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"09:30","slug":"arteixo-18-vi-trail-concello-de-arteixo","distance":18,"distances":2,"address":"","location":"Arteixo","province":"A Coru\u00f1a","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VI Trail Concello de Arteixo","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"09:30","slug":"arteixo-28-vi-trail-concello-de-arteixo","distance":28,"distances":2,"address":"","location":"Arteixo","province":"A Coru\u00f1a","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"I Carrera Solidaria EOI","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"10:00","slug":"toledo-i-carrera-solidaria-eoi","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Toledo","province":"Toledo","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.deporchip.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IX Carrera Solidaria ASEM","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"10:00","slug":"talavera-de-la-reina-ix-carrera-solidaria-asem","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Talavera de la Reina","province":"Toledo","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.asemclm.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XII Prueba de Fondo \"525 Aniversario Fundaci\u00f3 n Santa Fe-La Hispanidad\"","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"11:00","slug":"santa-fe-xii-prueba-de-fondo-525-aniversario-fundacio-n-santa-fe-la-hispanidad","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Santa Fe","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.dipgra.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXIV Carrera Memorial Bomberos de la Comunidad de Madrid","date":"29.10.2017","date_":{"day":"29","month":"10","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171029"},"time":"11:00","slug":"las-rozas-xxiv-carrera-memorial-bomberos-de-la-comunidad-de-madrid","distance":6.5,"distances":1,"address":"","location":"Las Rozas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.adbomberoscm.org\/xxiv-memorial\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Halloween Race","date":"31.10.2017","date_":{"day":"31","month":"10","year":"17","weekday":"2","yymmdd":"171031"},"time":"","slug":"gijon-halloween-race","distance":6.6,"distances":1,"address":"","location":"Gij\u00f3n","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.gijonhalloweenrace.wixsite.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Almijara Trail","date":"01.11.2017","date_":{"day":"1","month":"11","year":"17","weekday":"3","yymmdd":"171101"},"time":"","slug":"nerja-11-iv-almijara-trail","distance":11,"distances":2,"address":"","location":"Nerja","province":"M\u00e1laga","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.nerjaatletismo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Almijara Trail","date":"01.11.2017","date_":{"day":"1","month":"11","year":"17","weekday":"3","yymmdd":"171101"},"time":"","slug":"nerja-21-iv-almijara-trail","distance":21,"distances":2,"address":"","location":"Nerja","province":"M\u00e1laga","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.nerjaatletismo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Trail de Villaverde de Guadalimar","date":"01.11.2017","date_":{"day":"1","month":"11","year":"17","weekday":"3","yymmdd":"171101"},"time":"09:00","slug":"villaverde-de-guadalimar-ii-trail-de-villaverde-de-guadalimar","distance":16,"distances":1,"address":"","location":"Villaverde de Guadalimar","province":"Albacete","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.dipualba.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXVIII Subida a la Sierra de Baza","date":"01.11.2017","date_":{"day":"1","month":"11","year":"17","weekday":"3","yymmdd":"171101"},"time":"09:00","slug":"baza-20-xxviii-subida-a-la-sierra-de-baza","distance":20,"distances":2,"address":"","location":"Baza","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXVIII Subida a la Sierra de Baza","date":"01.11.2017","date_":{"day":"1","month":"11","year":"17","weekday":"3","yymmdd":"171101"},"time":"09:00","slug":"baza-30-xxviii-subida-a-la-sierra-de-baza","distance":30,"distances":2,"address":"","location":"Baza","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VI Carrera Popular de Villaverde de Guadalimar","date":"01.11.2017","date_":{"day":"1","month":"11","year":"17","weekday":"3","yymmdd":"171101"},"time":"10:00","slug":"villaverde-de-guadalimar-vi-carrera-popular-de-villaverde-de-guadalimar","distance":13,"distances":1,"address":"","location":"Villaverde de Guadalimar","province":"Albacete","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.dipualba.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Viesgo Night Race","date":"04.11.2017","date_":{"day":"4","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171104"},"time":"","slug":"santander-viesgo-night-race","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Santander","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.eonnightrace.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Medrano Trail Race","date":"04.11.2017","date_":{"day":"4","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171104"},"time":"09:00","slug":"medrano-medrano-trail-race","distance":34,"distances":1,"address":"Medrano","location":"Medrano","province":"La Rioja","region":"La Rioja","web":"www.medranotrailrace.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Rey Juan Carlos","date":"04.11.2017","date_":{"day":"4","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171104"},"time":"09:00","slug":"fuenlabrada-3-cross-universidad-rey-juan-carlos","distance":3,"distances":2,"address":"","location":"Fuenlabrada","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Rey Juan Carlos","date":"04.11.2017","date_":{"day":"4","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171104"},"time":"09:00","slug":"fuenlabrada-5-5-cross-universidad-rey-juan-carlos","distance":5.5,"distances":2,"address":"","location":"Fuenlabrada","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Trail Cresta del Diablo 2017","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"torredelcampo-ii-trail-cresta-del-diablo-2017","distance":31,"distances":1,"address":"","location":"Torredelcampo","province":"Ja\u00e9n","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.cronofinisher.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XIV 10K Antonio Serrano Memorial Juli\u00e1n Delgado","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"la-solana-xiv-10k-antonio-serrano-memorial-julian-delgado","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"La Solana","province":"Ciudad Real","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.carrerasciudadreal.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Cigarra Toledana","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"toledo-carrera-cigarra-toledana","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Toledo","province":"Toledo","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.cigarratoledana.blogspot.com.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VI Carrera Solidaria de Sese\u00f1a","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"sesena-vi-carrera-solidaria-de-sesena","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Sese\u00f1a","province":"Toledo","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.ayto-sesena.org","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera de las Ciudades Contra el C\u00e1ncer de P\u00e1ncreas","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"las-rozas-5-carrera-de-las-ciudades-contra-el-cancer-de-pancreas","distance":5,"distances":2,"address":"","location":"Las Rozas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreracancerpancreas.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera de las Ciudades Contra el C\u00e1ncer de P\u00e1ncreas","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"las-rozas-10-carrera-de-las-ciudades-contra-el-cancer-de-pancreas","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Las Rozas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreracancerpancreas.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Popular Costa de Ajo","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"ajo-carrera-popular-costa-de-ajo","distance":"","distances":1,"address":"","location":"Ajo","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.costadeajo.blogspot.com.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Ruta Coto Musel","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"pola-de-laviana-carrera-ruta-coto-musel","distance":12,"distances":1,"address":"","location":"Pola de Laviana","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.quebrapates.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Popular Corre por el Ni\u00f1o","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"madrid-carrera-popular-corre-por-el-nino","distance":10,"distances":1,"address":"Parque del Retiro","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.correporelnino.org\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXVI Carrera de Fondo Villa de C\u00e1jar","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"cajar-xxvi-carrera-de-fondo-villa-de-cajar","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"Pabell\u00f3n San Francisco","location":"C\u00e1jar","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Ecomarat\u00f3n Vega de Granada","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"","slug":"fuentevaqueros-ii-ecomaraton-vega-de-granada","distance":42,"distances":1,"address":"","location":"Fuentevaqueros","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXII Mitja Marat\u00f3 de Xirivella","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"09:00","slug":"xirivella-xxii-mitja-marato-de-xirivella","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Xirivella","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.circuitodiputacionvalencia.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Carrera GO FIT Vallehermoso","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"09:00","slug":"madrid-ii-carrera-go-fit-vallehermoso","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreragofit.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Media Marat\u00f3n Atl\u00e9tica","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"09:00","slug":"aviles-media-maraton-atletica","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Avil\u00e9s","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.avilesina.com\/media-maraton","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"I Edici\u00f3n de la 'Rey de las Populares'","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"09:30","slug":"alcobendas-i-edicion-de-la-rey-de-las-populares","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Alcobendas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.reydelaspopulares.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VI Duatl\u00f3n Cross de la Cabrera","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"10:00","slug":"la-cabrera-vi-duatlon-cross-de-la-cabrera","distance":"5\/15\/2,5 km","distances":1,"address":"","location":"La Cabrera","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.g40386.wix.com\/trisquelteam","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VII Medio Marat\u00f3n Ciudad de Cuenca","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"10:00","slug":"cuenca-vii-medio-maraton-ciudad-de-cuenca","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Cuenca","province":"Cuenca","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.mediamaratoncuenca.blogspot.com.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"V Carrera Chozas de Canales","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"10:00","slug":"chozas-de-canales-v-carrera-chozas-de-canales","distance":7,"distances":1,"address":"","location":"Chozas de Canales","province":"Toledo","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.evedeport.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"10km Ciudad de Tres Cantos","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"10:00","slug":"tres-cantos-10km-ciudad-de-tres-cantos","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Tres Cantos","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.corricolari.es\/inscripciones\/info_10kmtrescantos2017.html","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Cross Solidario - Velilla de San Antonio","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"10:00","slug":"velilla-de-san-anton-iii-cross-solidario-velilla-de-san-antonio","distance":7.5,"distances":1,"address":"","location":"Velilla de San Ant\u00f3n","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.clubatletismovelilla.blogspot.com.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Villablino Trail","date":"05.11.2017","date_":{"day":"5","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171105"},"time":"10:30","slug":"villablino-villablino-trail","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Villablino","province":"Le\u00f3n","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/www.carrerasconencanto.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XI Subida al Castillo de Portezuelo","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"","slug":"portezuelo-xi-subida-al-castillo-de-portezuelo","distance":16,"distances":1,"address":"","location":"Portezuelo","province":"C\u00e1ceres","region":"Extremadura","web":"http:\/\/www.fexme.com\/circuito-de-carreras-por-montana-2017\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Aldro Night City Trail","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"","slug":"torrelavega-iv-aldro-night-city-trail","distance":14,"distances":1,"address":"","location":"Torrelavega","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.nightcitytrail.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Eco Trail Madrid","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"","slug":"madrid-22-eco-trail-madrid","distance":22,"distances":4,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ecotrailmadrid.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Eco Trail Madrid","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"","slug":"madrid-37-eco-trail-madrid","distance":37,"distances":4,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ecotrailmadrid.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Eco Trail Madrid","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"","slug":"madrid-50-eco-trail-madrid","distance":50,"distances":4,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ecotrailmadrid.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Eco Trail Madrid","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"","slug":"madrid-80-eco-trail-madrid","distance":80,"distances":4,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ecotrailmadrid.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Series Manoteras","date":"11.11.2017","date_":{"day":"11","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171111"},"time":"09:00","slug":"madrid-cross-series-manoteras","distance":8,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crosseries.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera de la Mujer de Barcelona","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"barcelona-carrera-de-la-mujer-de-barcelona","distance":7,"distances":1,"address":"","location":"Barcelona","province":"Barcelona","region":"Catalu\u00f1a","web":"http:\/\/www.carreradelamujer.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Desaf\u00edo Robledillo","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"robledillo-de-la-jara-6-desafio-robledillo","distance":6,"distances":5,"address":"","location":"Robledillo de la Jara","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.fivestationstrail.com\/desafio-robledillo\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Desaf\u00edo Robledillo","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"robledillo-de-la-jara-12-desafio-robledillo","distance":12,"distances":5,"address":"","location":"Robledillo de la Jara","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.fivestationstrail.com\/desafio-robledillo\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Desaf\u00edo Robledillo","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"robledillo-de-la-jara-24-desafio-robledillo","distance":24,"distances":5,"address":"","location":"Robledillo de la Jara","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.fivestationstrail.com\/desafio-robledillo\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Desaf\u00edo Robledillo","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"robledillo-de-la-jara-33-desafio-robledillo","distance":33,"distances":5,"address":"","location":"Robledillo de la Jara","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.fivestationstrail.com\/desafio-robledillo\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Desaf\u00edo Robledillo","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"robledillo-de-la-jara-50-desafio-robledillo","distance":50,"distances":5,"address":"","location":"Robledillo de la Jara","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.fivestationstrail.com\/desafio-robledillo\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Sanitas Marca Running Series Madrid","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"madrid-sanitas-marca-running-series-madrid","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.sanitasmarcarunningseries.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail y Mini Trail Secretos del Duero","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"aldeadavila-de-la-ribera-12-trail-y-mini-trail-secretos-del-duero","distance":12,"distances":2,"address":"","location":"Aldead\u00e1vila de la Ribera","province":"Salamanca","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/inscripciones.runvasport.es\/es\/evento\/trail-y-mini-trail-secretos-del-Duero","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail y Mini Trail Secretos del Duero","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"aldeadavila-de-la-ribera-36-trail-y-mini-trail-secretos-del-duero","distance":36,"distances":2,"address":"","location":"Aldead\u00e1vila de la Ribera","province":"Salamanca","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/inscripciones.runvasport.es\/es\/evento\/trail-y-mini-trail-secretos-del-Duero","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Orixes de Mondariz","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"mondariz-15-trail-orixes-de-mondariz","distance":15,"distances":3,"address":"","location":"Mondariz","province":"Pontevedra","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Orixes de Mondariz","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"mondariz-26-trail-orixes-de-mondariz","distance":26,"distances":3,"address":"","location":"Mondariz","province":"Pontevedra","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Orixes de Mondariz","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"mondariz-46-trail-orixes-de-mondariz","distance":46,"distances":3,"address":"","location":"Mondariz","province":"Pontevedra","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Pongo Race CARMONA by LANDROVER","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"carmona-pongo-race-carmona-by-landrover","distance":11,"distances":1,"address":"","location":"Carmona","province":"Sevilla","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.pongorace.com#sthash.KBfFUxWT.dpuf","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Solidaria Caf\u00e9s Toscaf","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"penaullan-carrera-solidaria-cafes-toscaf","distance":6,"distances":1,"address":"","location":"Pe\u00f1aull\u00e1n","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.cafestoscaf.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Solidaria Grutear","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"alcala-de-henares-carrera-solidaria-grutear","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Alcal\u00e1 de Henares","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.grutear.org\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Du Cross Villa de Madrid","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"madrid-du-cross-villa-de-madrid","distance":"5\/18\/3 km","distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ducrosseries.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Duatl\u00f3n Cross Hu\u00e9tor Santill\u00e1n","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"","slug":"huetor-santillan-iv-duatlon-cross-huetor-santillan","distance":"5\/20\/3 km","distances":1,"address":"","location":"Hu\u00e9tor Santill\u00e1n","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Trail Fuentes del Turia","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"09:00","slug":"santa-cruz-de-moya-11-iii-trail-fuentes-del-turia","distance":11,"distances":2,"address":"","location":"Santa Cruz de Moya","province":"Cuenca","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.duatlonymontanadipucuenca.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Trail Fuentes del Turia","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"09:00","slug":"santa-cruz-de-moya-23-iii-trail-fuentes-del-turia","distance":23,"distances":2,"address":"","location":"Santa Cruz de Moya","province":"Cuenca","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.duatlonymontanadipucuenca.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XLI Media Marat\u00f3n Popular de Moratalaz","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"10:00","slug":"moratalaz-3-xli-media-maraton-popular-de-moratalaz","distance":3,"distances":3,"address":"","location":"Moratalaz","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.aamoratalaz.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XLI Media Marat\u00f3n Popular de Moratalaz","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"10:00","slug":"moratalaz-10-xli-media-maraton-popular-de-moratalaz","distance":10,"distances":3,"address":"","location":"Moratalaz","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.aamoratalaz.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XLI Media Marat\u00f3n Popular de Moratalaz","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"10:00","slug":"moratalaz-21-xli-media-maraton-popular-de-moratalaz","distance":21,"distances":3,"address":"","location":"Moratalaz","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.aamoratalaz.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Carrera Solidaria ASOGAF","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"10:00","slug":"ogijares-iii-carrera-solidaria-asogaf","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"","location":"Og\u00edjares ","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XIX Carrera Popular de la Miel","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"11:00","slug":"hornachuelos-xix-carrera-popular-de-la-miel","distance":16.5,"distances":1,"address":"","location":"Hornachuelos","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Popular Milla del Conocimiento de Gij\u00f3n","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"11:30","slug":"gijon-6-8-carrera-popular-milla-del-conocimiento-de-gijon","distance":6.8,"distances":2,"address":"","location":"Gij\u00f3n","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.correrasturias.es\/carrera-popular-milla-del-conocimiento-gijon","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera Popular Milla del Conocimiento de Gij\u00f3n","date":"12.11.2017","date_":{"day":"12","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171112"},"time":"11:30","slug":"gijon-1-609-carrera-popular-milla-del-conocimiento-de-gijon","distance":1.609,"distances":2,"address":"","location":"Gij\u00f3n","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.correrasturias.es\/carrera-popular-milla-del-conocimiento-gijon","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Nebrija","date":"18.11.2017","date_":{"day":"18","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171118"},"time":"","slug":"la-berzosa-4-cross-universidad-nebrija","distance":4,"distances":2,"address":"","location":"La Berzosa","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com\/carreras\/index.aspx","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Nebrija","date":"18.11.2017","date_":{"day":"18","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171118"},"time":"","slug":"la-berzosa-6-cross-universidad-nebrija","distance":6,"distances":2,"address":"","location":"La Berzosa","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com\/carreras\/index.aspx","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"6\u00aa Carrera y Caminata Popular por la Diabetes","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"madrid-5-6a-carrera-y-caminata-popular-por-la-diabetes","distance":5,"distances":2,"address":"Parque del Oeste","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.mueveteporladiabetes.org","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"6\u00aa Carrera y Caminata Popular por la Diabetes","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"madrid-10-6a-carrera-y-caminata-popular-por-la-diabetes","distance":10,"distances":2,"address":"Parque del Oeste","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.mueveteporladiabetes.org","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Sanitas Marca Running Series Zaragoza","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"zaragoza-sanitas-marca-running-series-zaragoza","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Zaragoza","province":"Zaragoza","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.sanitasmarcarunningseries.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XIV Media Marat\u00f3n Rural Villa de Miguelturra","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"miguelturra-xiv-media-maraton-rural-villa-de-miguelturra","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"Miguelturra","province":"Ciudad Real","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.carrerasciudadreal.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Trail Mosteiro de Caaveiro","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"a-capela-12-ii-trail-mosteiro-de-caaveiro","distance":12,"distances":2,"address":"","location":"A Capela","province":"A Coru\u00f1a","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Trail Mosteiro de Caaveiro","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"a-capela-22-ii-trail-mosteiro-de-caaveiro","distance":22,"distances":2,"address":"","location":"A Capela","province":"A Coru\u00f1a","region":"Galicia","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Tierras P\u00e9sicas","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"cangas-de-narcea-10-trail-tierras-pesicas","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Cangas de Narcea","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.correrasturias.es\/trail-tierras-pesicas","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Tierras P\u00e9sicas","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"cangas-de-narcea-25-trail-tierras-pesicas","distance":25,"distances":2,"address":"","location":"Cangas de Narcea","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.correrasturias.es\/trail-tierras-pesicas","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Villa de El Escorial","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"el-escorial-cross-villa-de-el-escorial","distance":5.2,"distances":1,"address":"","location":"El Escorial","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.atletismoardillas.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VI Carrera Popular por la Diabetes","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"","slug":"madrid-vi-carrera-popular-por-la-diabetes","distance":5,"distances":1,"address":"Parque del Oeste","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.mueveteporladiabetes.org\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VII Carrera Madrid Emprendedores","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"09:00","slug":"madrid-vii-carrera-madrid-emprendedores","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreradelosemprendedores.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"II Carrera Ben\u00e9fica por el Autismo","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"09:30","slug":"moraleda-de-zafayona-ii-carrera-benefica-por-el-autismo","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Moraleda de Zafayona","province":"Granada","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.global-tempo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Madrid Tactika Trail Alcal\u00e1","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"10:00","slug":"alcala-de-henares-madrid-tactika-trail-alcala","distance":20,"distances":1,"address":"","location":"Alcal\u00e1 de Henares","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.tactikatrail.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Carrera de fondo de Titulcia","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"10:30","slug":"titulcia-7-5-iii-carrera-de-fondo-de-titulcia","distance":7.5,"distances":2,"address":"","location":"Titulcia","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreradefondotitulcia.blogspot.com.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III Carrera de fondo de Titulcia","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"10:30","slug":"titulcia-15-iii-carrera-de-fondo-de-titulcia","distance":15,"distances":2,"address":"","location":"Titulcia","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreradefondotitulcia.blogspot.com.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"53\u00ba Cross CANGURO 2017","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"11:00","slug":"madrid-53o-cross-canguro-2017","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.clubcanguroaac.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXXVIII Trofeo Jos\u00e9 Cano","date":"19.11.2017","date_":{"day":"19","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171119"},"time":"11:30","slug":"canillejas-xxxviii-trofeo-jose-cano","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Canillejas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.trofeojosecano.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Carrera Solidaria \u201cUn Juguete, una Ilusi\u00f3n\u201d","date":"20.11.2017","date_":{"day":"20","month":"11","year":"17","weekday":"1","yymmdd":"171120"},"time":"","slug":"pozuelo-de-alarcon-iv-carrera-solidaria-un-juguete-una-ilusion","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Pozuelo de Alarc\u00f3n","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.carreraunjugueteunailusion.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Alfonso X \"El Sabio\"","date":"25.11.2017","date_":{"day":"25","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171125"},"time":"","slug":"villanueva-de-la-canada-3-cross-alfonso-x-el-sabio","distance":3,"distances":2,"address":"","location":"Villanueva de La Ca\u00f1ada","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Alfonso X \"El Sabio\"","date":"25.11.2017","date_":{"day":"25","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171125"},"time":"","slug":"villanueva-de-la-canada-6-cross-alfonso-x-el-sabio","distance":6,"distances":2,"address":"","location":"Villanueva de La Ca\u00f1ada","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Pongo Race HUESCA by LANDROVER","date":"25.11.2017","date_":{"day":"25","month":"11","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171125"},"time":"","slug":"quicena-pongo-race-huesca-by-landrover","distance":22,"distances":1,"address":"","location":"Quicena","province":"Huesca","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.pongorace.com#sthash.WR5SJADK.dpuf","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"94 Jean Bouin","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"barcelona-5-94-jean-bouin","distance":5,"distances":2,"address":"","location":"Barcelona","province":"Barcelona","region":"Catalu\u00f1a","web":"http:\/\/www.jeanbouin.mundodeportivo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"94 Jean Bouin","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"barcelona-10-94-jean-bouin","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Barcelona","province":"Barcelona","region":"Catalu\u00f1a","web":"http:\/\/www.jeanbouin.mundodeportivo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VIII Subida a los Campa\u00f1arios","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"casas-del-monte-viii-subida-a-los-campanarios","distance":16,"distances":1,"address":"","location":"Casas del Monte","province":"C\u00e1ceres","region":"Extremadura","web":"http:\/\/www.fexme.com\/circuito-de-carreras-por-montana-2017\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"10 kms Villa de Alovera","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"alovera-10-kms-villa-de-alovera","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Alovera","province":"Guadalajara","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.recorreguadalajara.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Zenagas Trail","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"ciudad-real-zenagas-trail","distance":30,"distances":1,"address":"","location":"Ciudad Real","province":"Ciudad Real","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.zenagastrail.blogspot.com.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IX Carrera Ponle Freno","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"madrid-5-ix-carrera-ponle-freno","distance":5,"distances":2,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.compromiso.atresmedia.com\/ponlefreno\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IX Carrera Ponle Freno","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"","slug":"madrid-10-ix-carrera-ponle-freno","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.compromiso.atresmedia.com\/ponlefreno\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Trail Humedales Manchegos","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"09:00","slug":"villafranca-de-los-caballeros-iv-trail-humedales-manchegos","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"","location":"Villafranca de los Caballeros","province":"Toledo","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.trailhumedalesmanchegos.wordpress.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV Trail Monte Caballar","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"09:30","slug":"penilla-de-toranzo-iv-trail-monte-caballar","distance":18,"distances":1,"address":"","location":"Penilla de Toranzo","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.carrerasconencanto.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"I Carrera Popular E.LECLERC Pinto","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"10:00","slug":"pinto-5-i-carrera-popular-e-leclerc-pinto","distance":5,"distances":2,"address":"","location":"Pinto","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ticketsport.es\/evento\/i-carrera-popular-eleclerc-pinto","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"I Carrera Popular E.LECLERC Pinto","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"10:00","slug":"pinto-10-i-carrera-popular-e-leclerc-pinto","distance":10,"distances":2,"address":"","location":"Pinto","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.ticketsport.es\/evento\/i-carrera-popular-eleclerc-pinto","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Abedurio Trail Race","date":"26.11.2017","date_":{"day":"26","month":"11","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171126"},"time":"10:30","slug":"el-entrego-abedurio-trail-race","distance":16,"distances":1,"address":"","location":"El Entrego","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.correrasturias.es\/abeduriu-trail-race","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad CEU San Pablo","date":"02.12.2017","date_":{"day":"2","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171202"},"time":"","slug":"boadilla-del-monte-3-cross-universidad-ceu-san-pablo","distance":3,"distances":2,"address":"","location":"Boadilla del Monte","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad CEU San Pablo","date":"02.12.2017","date_":{"day":"2","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171202"},"time":"","slug":"boadilla-del-monte-6-cross-universidad-ceu-san-pablo","distance":6,"distances":2,"address":"","location":"Boadilla del Monte","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Madrid Tactika Trail San Agust\u00edn del Guadalix","date":"02.12.2017","date_":{"day":"2","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171202"},"time":"","slug":"san-agustin-del-guadalix-madrid-tactika-trail-san-agustin-del-guadalix","distance":21,"distances":1,"address":"","location":"San Agust\u00edn del Guadalix","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.tactikatrail.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XIV Cross Balmaseda-Zalla-Balmaseda","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"","slug":"balmaseda-xiv-cross-balmaseda-zalla-balmaseda","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"","location":"Balmaseda","province":"Bizkaia","region":"Pa\u00eds Vasco","web":"http:\/\/www.konsportschallenger.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Ruta del Cobre","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"","slug":"villanueva-del-pardillo-9-trail-ruta-del-cobre","distance":9,"distances":2,"address":"","location":"Villanueva del Pardillo","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail Ruta del Cobre","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"","slug":"villanueva-del-pardillo-20-trail-ruta-del-cobre","distance":20,"distances":2,"address":"","location":"Villanueva del Pardillo","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VII Carrera Popular y Marcha Senderista \"CERRO MARMOTA\"","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"","slug":"colmenar-viejo-10-vii-carrera-popular-y-marcha-senderista-cerro-marmota","distance":10,"distances":2,"address":"C\/ Huertas (junto al polideportivo \"Lorenzo Rico\")","location":"Colmenar Viejo","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.asociacionpablougarte.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"VII Carrera Popular y Marcha Senderista \"CERRO MARMOTA\"","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"","slug":"colmenar-viejo-20-vii-carrera-popular-y-marcha-senderista-cerro-marmota","distance":20,"distances":2,"address":"C\/ Huertas (junto al polideportivo \"Lorenzo Rico\")","location":"Colmenar Viejo","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.asociacionpablougarte.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXVII Ruta de Santa B\u00e1rbara","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"","slug":"langreo-xxvii-ruta-de-santa-barbara","distance":13,"distances":1,"address":"","location":"Langreo","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.correrasturias.es\/ruta-santa-barbara","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"III San Silvestr\u00edn de Dehesas","date":"03.12.2017","date_":{"day":"3","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171203"},"time":"11:30","slug":"ponferrada-iii-san-silvestrin-de-dehesas","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Ponferrada","province":"Le\u00f3n","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/www.carrerasconencanto.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XI Carrera Popular Centenario Batalla de Villaviciosa \u2013 Brihuega","date":"10.12.2017","date_":{"day":"10","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171210"},"time":"","slug":"brihuega-xi-carrera-popular-centenario-batalla-de-villaviciosa-brihuega","distance":7,"distances":1,"address":"","location":"Brihuega","province":"Guadalajara","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.recorreguadalajara.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Aut\u00f3noma de Madrid","date":"16.12.2017","date_":{"day":"16","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171216"},"time":"","slug":"valdelatas-4-cross-universidad-autonoma-de-madrid","distance":4,"distances":2,"address":"","location":"Valdelatas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Cross Universidad Aut\u00f3noma de Madrid","date":"16.12.2017","date_":{"day":"16","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171216"},"time":"","slug":"valdelatas-6-cross-universidad-autonoma-de-madrid","distance":6,"distances":2,"address":"","location":"Valdelatas","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.crossuniversitariomadrid.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Carrera de Pap\u00e1 Noel","date":"16.12.2017","date_":{"day":"16","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171216"},"time":"09:00","slug":"madrid-carrera-de-papa-noel","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Madrid","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.lacarreradepapanoel.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Sanitas Marca Running Series Valencia","date":"17.12.2017","date_":{"day":"17","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171217"},"time":"","slug":"valencia-sanitas-marca-running-series-valencia","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Valencia","province":"Valencia\/Val\u00e9ncia","region":"Comunitat Valenciana","web":"http:\/\/www.sanitasmarcarunningseries.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"XXIX Memorial Galo S\u00e1nchez Bermejo","date":"17.12.2017","date_":{"day":"17","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171217"},"time":"","slug":"daimiel-xxix-memorial-galo-sanchez-bermejo","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Daimiel","province":"Ciudad Real","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.carrerasciudadreal.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Mira","date":"24.12.2017","date_":{"day":"24","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171224"},"time":"","slug":"mira-san-silvestre-de-mira","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Mira","province":"Cuenca","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.mira.es\/pueblo","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Astillero","date":"26.12.2017","date_":{"day":"26","month":"12","year":"17","weekday":"2","yymmdd":"171226"},"time":"","slug":"astilero-san-silvestre-de-astillero","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Astilero","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.astillero.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Torrelavega","date":"26.12.2017","date_":{"day":"26","month":"12","year":"17","weekday":"2","yymmdd":"171226"},"time":"","slug":"torrelavega-san-silvestre-de-torrelavega","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Torrelavega","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.sansilvestre2015.blogspot.com.es\/p\/inscripciones.html","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre Molinesa","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"","slug":"molina-de-aragon-san-silvestre-molinesa","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Molina de Arag\u00f3n","province":"Guadalajara","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.molina-aragon.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Santander 2017","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"","slug":"santander-san-silvestre-de-santander-2017","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Santander","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.fcatle.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Castro Urdiales","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"","slug":"castro-urdiales-san-silvestre-de-castro-urdiales","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Castro Urdiales","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.castroconfidencial.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Gij\u00f3n 2017","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"","slug":"gijon-san-silvestre-de-gijon-2017","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Gij\u00f3n","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.championchipnorte.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Reinosa","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"17:00","slug":"reinosa-san-silvestre-de-reinosa","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Reinosa","province":"Cantabria","region":"Cantabria","web":"http:\/\/www.aytoreinosa.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre Ciudad de Teruel 2017","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"17:00","slug":"teruel-san-silvestre-ciudad-de-teruel-2017","distance":6,"distances":1,"address":"","location":"Teruel","province":"Teruel","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.teruel.es\/portal\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Oviedo","date":"30.12.2017","date_":{"day":"30","month":"12","year":"17","weekday":"6","yymmdd":"171230"},"time":"17:30","slug":"oviedo-san-silvestre-de-oviedo","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Oviedo","province":"Asturias","region":"Principado de Asturias","web":"http:\/\/www.sansilvestreoviedo.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"IV San Silvestre Realejera","date":"31.12.2017","date_":{"day":"31","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171231"},"time":"","slug":"los-realejos-iv-san-silvestre-realejera","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Los Realejos","province":"Santa Cruz de Tenerife","region":"Canarias","web":"http:\/\/www.canarypol.com\/san-silvestre-realejera-2017\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre Membrilla","date":"31.12.2017","date_":{"day":"31","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171231"},"time":"","slug":"membrilla-san-silvestre-membrilla","distance":6,"distances":1,"address":"","location":"Membrilla","province":"Ciudad Real","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.camembrilla.es\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre Alcarre\u00f1a","date":"31.12.2017","date_":{"day":"31","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171231"},"time":"","slug":"azuqueca-de-henares-san-silvestre-alcarrena","distance":7,"distances":1,"address":"","location":"Azuqueca de Henares","province":"Guadalajara","region":"Castilla - La Mancha","web":"http:\/\/www.sansilvestreazuqueca.es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre de Barbastro 2017","date":"31.12.2017","date_":{"day":"31","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171231"},"time":"","slug":"barbastro-san-silvestre-de-barbastro-2017","distance":5,"distances":1,"address":"","location":"Barbastro","province":"Huesca","region":"Arag\u00f3n","web":"http:\/\/www.cabarbastro.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"San Silvestre Sant Cugat","date":"31.12.2017","date_":{"day":"31","month":"12","year":"17","weekday":"7","yymmdd":"171231"},"time":"17:00","slug":"barcelona-san-silvestre-sant-cugat","distance":10,"distances":1,"address":"","location":"Barcelona","province":"Barcelona","region":"Catalu\u00f1a","web":"http:\/\/www.santsilvestre.com\/es","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail de la Fabada","date":"21.01.2018","date_":{"day":"21","month":"1","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180121"},"time":"","slug":"navalagamella-9-trail-de-la-fabada","distance":9,"distances":2,"address":"","location":"Navalagamella","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail de la Fabada","date":"21.01.2018","date_":{"day":"21","month":"1","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180121"},"time":"","slug":"navalagamella-25-trail-de-la-fabada","distance":25,"distances":2,"address":"","location":"Navalagamella","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Dos Leguas Fuente de la Chopera 2018","date":"04.02.2018","date_":{"day":"4","month":"2","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180204"},"time":"","slug":"leganes-dos-leguas-fuente-de-la-chopera-2018","distance":11,"distances":1,"address":"","location":"Legan\u00e9s","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.maratonianosdeleganes.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail del Cocido","date":"18.02.2018","date_":{"day":"18","month":"2","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180218"},"time":"","slug":"valdemorillo-9-trail-del-cocido","distance":9,"distances":2,"address":"","location":"Valdemorillo","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail del Cocido","date":"18.02.2018","date_":{"day":"18","month":"2","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180218"},"time":"","slug":"valdemorillo-23-trail-del-cocido","distance":23,"distances":2,"address":"","location":"Valdemorillo","province":"Madrid","region":"Comunidad de Madrid","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Ultra Trail Alcauc\u00edn","date":"28.04.2018","date_":{"day":"28","month":"4","year":"18","weekday":"6","yymmdd":"180428"},"time":"07:00","slug":"alcaucin-22-ultra-trail-alcaucin","distance":22,"distances":3,"address":"","location":"Alcauc\u00edn","province":"M\u00e1laga","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.inscripciones.ranckr.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Ultra Trail Alcauc\u00edn","date":"28.04.2018","date_":{"day":"28","month":"4","year":"18","weekday":"6","yymmdd":"180428"},"time":"07:00","slug":"alcaucin-60-ultra-trail-alcaucin","distance":60,"distances":3,"address":"","location":"Alcauc\u00edn","province":"M\u00e1laga","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.inscripciones.ranckr.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Ultra Trail Alcauc\u00edn","date":"28.04.2018","date_":{"day":"28","month":"4","year":"18","weekday":"6","yymmdd":"180428"},"time":"07:00","slug":"alcaucin-100-ultra-trail-alcaucin","distance":100,"distances":3,"address":"","location":"Alcauc\u00edn","province":"M\u00e1laga","region":"Andaluc\u00eda","web":"http:\/\/www.inscripciones.ranckr.com","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail de los Vientos","date":"06.05.2018","date_":{"day":"6","month":"5","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180506"},"time":"","slug":"las-navas-del-marques-10-trail-de-los-vientos","distance":10,"distances":3,"address":"","location":"Las Navas del Marqu\u00e9s","province":"\u00c1vila","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com\/c4d-reglamento","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail de los Vientos","date":"06.05.2018","date_":{"day":"6","month":"5","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180506"},"time":"","slug":"las-navas-del-marques-24-trail-de-los-vientos","distance":24,"distances":3,"address":"","location":"Las Navas del Marqu\u00e9s","province":"\u00c1vila","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com\/c4d-reglamento","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"Trail de los Vientos","date":"06.05.2018","date_":{"day":"6","month":"5","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180506"},"time":"","slug":"las-navas-del-marques-41-trail-de-los-vientos","distance":41,"distances":3,"address":"","location":"Las Navas del Marqu\u00e9s","province":"\u00c1vila","region":"Castilla y Le\u00f3n","web":"http:\/\/www.circuito4desafios.com\/c4d-reglamento","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"X Formentera to Run 2018","date":"27.05.2018","date_":{"day":"27","month":"5","year":"18","weekday":"7","yymmdd":"180527"},"time":"","slug":"formentera-x-formentera-to-run-2018","distance":"Varias distancias","distances":1,"address":"","location":"Formentera","province":"Illes Balears","region":"Illes Balears","web":"http:\/\/www.formenteratorun.com\/","phone":"","organizer":"","description":""},{"name":"5\u00aa Formentera Trail 21.1","date":"02.06.2018","date_":{"day":"2","month":"6","year":"18","weekday":"6","yymmdd":"180602"},"time":"","slug":"formentera-5a-formentera-trail-21-1","distance":21,"distances":1,"address":"Faro de la Mola","location":"Formentera","province":"Illes Balears","region":"Illes Balears","web":"http:\/\/www.formenteratrail.com","phone":"","organizer":"","description":""}]